{
  "1984": "1984",
  "Login": "登录",
  "Logout": "登出",
  "Sign in with Google": "使用 Google 登录",
  "Register with Google": "使用 Google 注册",
  "Sign in with Apple": "使用 Apple 登录",
  "Register": "注册",
  "Register with Apple": "使用 Apple 注册",
  "Subscribe": "订阅",
  "AI credits per month": "每月 {{credits}} AI 积分 (相比 {{freeCredits}} 免费积分)",
  "Messages per hour": "每小时 {{messages}} 条消息 (相比 {{freeMessages}} 免费消息)",
  "Unlimited conversation threads": "无限对话线程",
  "File upload & analysis support": "文件上传和分析支持",
  "Image processing & analysis": "图像处理和分析",
  "Voice message transcription": "语音消息转录",
  "Cross-device sync & history": "跨设备同步和历史记录",
  "Custom themes & personalization": "自定义主题和个性化设置",
  "Usage analytics & insights": "使用分析和洞察",
  "Early access to new features": "新功能的早期访问",
  "Priority support & assistance": "优先支持和协助",
  "Plus": "Plus",
  "Get Plus": "获取Plus",
  "Link Google account": "链接Google账户",
  "Link Apple account": "链接Apple账户",
  "Hello! What can I help with?": "你好！有什么我可以帮助的吗？",
  "What's on your mind?": "你在想什么？",
  "What can I help with?": "有什么我可以帮助的吗？",
  "Ask anything": "随便问",
  "credits_left_one": "剩余{{count}}积分",
  "credits_left_other": "剩余{{count}}积分",
  "credits_one": "{{count}}积分",
  "credits_other": "{{count}}积分",
  "New chat": "新的聊天",
  "Private Chat": "私人聊天",
  "Incognito Chat": "隐身聊天",
  "public": "公开",
  "private": "私人",
  "protected": "受保护",
  "Get shareable link": "获取可分享的链接",
  "Make it private": "设为私人",
  "Make it public": "使其公开",
  "Copy": "复制",
  "Share Thread": "分享话题",
  "Search chats": "搜索聊天",
  "Threads": "话题",
  "Nothing here yet": "这里还什么都没有",
  "Load more": "加载更多",
  "Dark": "暗黑",
  "Light": "明亮",
  "Search threads...": "搜索话题...",
  "Account": "账户",
  "Language": "语言",
  "Welcome": "欢迎",
  "Loading": "加载中",
  "Error": "错误",
  "Try again": "再试一次",
  "Cancel": "取消",
  "Save": "保存",
  "Delete": "删除",
  "Edit": "编辑",
  "Send": "发送",
  "Search": "搜索",
  "Close": "关闭",
  "Open": "打开",
  "Back": "返回",
  "Next": "下一步",
  "Previous": "上一步",
  "Home": "主页",
  "About": "关于",
  "Update": "更新",
  "Upload": "上传",
  "File": "文件",
  "Files": "文件",
  "Folder": "文件夹",
  "Folders": "文件夹",
  "Name": "名称",
  "Size": "大小",
  "Date": "日期",
  "Time": "时间",
  "Today": "今天",
  "Yesterday": "昨天",
  "Tomorrow": "明天",
  "Week": "周",
  "Month": "月",
  "Year": "年",
  "Hour": "小时",
  "Minute": "分钟",
  "Second": "秒",
  "Audio": "音频",
  "Video": "视频",
  "Text": "文本",
  "Image": "图片",
  "Attach": "附加",
  "Quota": "配额",
  "View file upload limits": "查看文件上传限制",
  "Stop listening": "停止监听",
  "Stop": "停止",
  "Speak": "说话",
  "Start voice input": "开始语音输入",
  "Hourly: {{used}}/{{limit}} files": "每小时：{{used}}/{{limit}} 文件",
  "Daily: {{used}}/{{limit}} files": "每日：{{used}}/{{limit}} 文件",
  "Resets in {{time}}": "{{time}}后重置",
  "Size: {{used}}/{{limit}} MB": "大小：{{used}}/{{limit}} MB",
  "Active": "活跃",
  "In testing": "正在测试",
  "Soon": "即将",
  "Versatile, creative, and reliable language model.": "多功能，富有创意且可靠的语言模型。",
  "Helpful, safe, and human-like conversational AI": "有用，安全且类似人类的对话AI",
  "Fast, accurate, and privacy-focused AI assistant.": "快速，准确且注重隐私的AI助手。",
  "Fast, efficient, and great for quick answers.": "快速，高效，非常适合快速回答。",
  "You hit your hourly limit {{hourlyUsageLeft}}": "您已达到每小时限制 {{hourlyUsageLeft}}",
  "Play a game": "玩游戏",
  "About Vex": "关于Vex",
  "Terms of Use": "使用条款",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "about.intro": "Vex是一个智能的AI助手，旨在帮助您高效有效地完成任务。我们的使命是创建一个透明，用户友好的AI体验，同时尊重您的隐私。",
  "about.approach.title": "我们的方法",
  "about.approach.content": "我们相信对我们的AI如何工作，我们使用什么数据，以及我们如何收费的完全透明。Vex提供关于使用限制，定价和功能的清晰信息，因此您始终知道可以期待什么。",
  "about.coming_soon.title": "即将推出",
  "about.coming_soon.content": "我们很高兴地宣布，Vex的移动应用程序和浏览器扩展目前正在开发中！",
  "about.coming_soon.extension.title": "浏览器扩展",
  "about.coming_soon.extension.content": "我们即将推出的浏览器扩展将具有代理功能，允许Vex根据您的指示代您执行操作。这个强大的工具将帮助您自动化任务，提升您的浏览体验。",
  "about.coming_soon.mobile.title": "移动应用",
  "about.coming_soon.mobile.content": "Vex的移动应用将把我们的AI助手带到您的口袋，让您随时随地都能使用Vex的功能。请密切关注我们的发布公告！",
  "about.transparency.title": "透明度",
  "about.transparency.intro": "在Vex，我们致力于在我们服务的所有方面保持透明：",
  "about.transparency.items.pricing": "清晰的价格，没有隐藏费用",
  "about.transparency.items.usage": "透明的聊天使用指标",
  "about.transparency.items.communication": "关于AI能力和限制的诚实沟通",
  "about.transparency.items.data": "公开我们如何使用数据来改进我们的服务",
  "about.team.title": "我们的团队",
  "about.team.content": "Vex由一支专注于创建有助于、符合道德的AI工具的AI研究员、工程师和设计师的团队打造，这些工具尊重用户的主动性和隐私。",
  "about.last_updated": "最后更新：{{date}}",
  "terms.acceptance.title": "1. 接受条款",
  "terms.acceptance.content": "通过访问或使用Vex，您同意受这些使用条款的约束。如果您不同意这些条款，请不要使用我们的服务。",
  "terms.tracking.title": "2. 使用跟踪",
  "terms.tracking.content": "Vex使用包括Google Ads和Plausible在内的分析工具来跟踪一般的使用模式。此跟踪仅限于通用使用事件，并不收集个人可识别信息。这些数据帮助我们改进我们的服务和用户体验。",
  "terms.agentic.title": "3. 代理特性",
  "terms.agentic.content": "Vex的浏览器扩展和移动应用包含可以代您执行操作的代理特性。使用这些特性，您授权Vex根据您的指示和您授予的权限范围内执行操作。在执行任何操作之前，您仍需负责审查和确认。",
  "terms.pricing.title": "4. 定价和积分",
  "terms.pricing.content": "Vex对所有服务保持透明的定价。使用可能受到我们定价页面上概述的信用限制或订阅费用的约束。我们保留在适当通知用户的情况下修改我们的定价结构的权利。",
  "terms.liability.title": "5. 责任限制",
  "terms.liability.content": "Vex是“按原样”提供的，没有任何形式的保证。我们对您使用我们的服务或我们的代理特性代表您采取的任何行动产生的任何损害不承担责任。",
  "terms.changes.title": "6. 条款变更",
  "terms.changes.content": "我们保留随时修改这些条款的权利。继续使用Vex表示接受更新的条款。",
  "terms.last_updated": "最后更新：{{date}}",
  "privacy.collection.title": "1. 信息收集",
  "privacy.collection.content": "Vex收集提供我们服务所必需的最少数据。我们不收集超出创建账户和提供服务所需的个人身份信息。",
  "privacy.analytics.title": "2. 分析和跟踪",
  "privacy.analytics.content": "我们使用Google Ads和Plausible分析来跟踪通用的使用模式并改进我们的服务。这种跟踪注重隐私并限制于：",
  "privacy.analytics.items.pageviews": "页面浏览和导航模式",
  "privacy.analytics.items.features": "功能使用统计",
  "privacy.analytics.items.performance": "性能指标",
  "privacy.analytics.items.conversion": "广告转化跟踪",
  "privacy.analytics.anonymized": "所有分析数据都是匿名的，不跟踪单个用户的行为或个人信息。",
  "privacy.chat.title": "3. 聊天数据",
  "privacy.cookies.title": "4. Cookies",
  "privacy.cookies.content": "我们使用必要的cookies来维持您的会话和偏好。分析cookies的使用如上述分析部分所述。",
  "privacy.security.title": "5. 数据安全",
  "privacy.security.content": "我们实施适当的安全措施来保护您的信息。然而，任何互联网传输都不是100%安全的，我们不能保证绝对的安全。",
  "privacy.thirdparty.title": "6. 第三方服务",
  "privacy.thirdparty.content": "我们的服务与包括Google Ads和Plausible在内的第三方服务进行集成。这些服务有自己的隐私政策，规定了他们对数据的使用。",
  "privacy.changes.title": "7. 隐私政策的变更",
  "privacy.changes.content": "我们可能会定期更新此隐私政策。我们将通过我们的网站或电子邮件通知用户重大变更。",
  "privacy.last_updated": "最后更新：{{date}}",
  "File Upload Limits": "文件上传限制",
  "{{count}} left for an hour": "剩余{{count}}小时",
  "Select an agent": "选择一个代理",
  "Stop streaming": "停止流媒体",
  "Stream stopped": "流媒体已停止",
  "Login to subscribe": "登录以订阅",
  "Payment verified successfully, please refresh the extension": "付款验证成功，请刷新扩展",
  "Payment verification failed": "付款验证失败",
  "Payment verified successfully": "付款验证成功",
  "Cancel subscription": "取消订阅",
  "Failed to cancel subscription": "取消订阅失败",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "Web Search Enabled": "已启用网络搜索",
  "Web Search Disabled": "已禁用网络搜索",
  "Web": "网页",
  "What’s the weather today?": "今天的天气如何？",
  "Latest tech news": "最新科技新闻",
  "Translate “hello” to Japanese": "将“hello”翻译成日语",
  "Bitcoin price now": "现在的比特币价格",
  "What are the top 5 movies of all time?": "有史以来最好的五部电影是什么？",
  "Who won the last World Cup?": "谁赢得了上一届世界杯？",
  "Explain quantum computing simply": "简单解释一下量子计算",
  "How do I cook pasta?": "我该如何烹饪意大利面？",
  "Logged out": "已登出",
  "Logged out successfully": "成功登出",
  "Reload your extension": "重新加载您的扩展",
  "Subscribed": "已订阅",
  "Instructions": "说明",
  "Tell AI how to behave in this chat. For example": "告诉AI在这个聊天中应如何行事。例如",
  "Always ask for context before giving advice": "在给出建议之前，总是先询问背景情况",
  "Focus on practical, actionable solutions": "专注于实用、可行的解决方案",
  "Explain complex topics in simple terms": "用简单的语言解释复杂的主题",
  "Remember my preferences and past conversations": "记住我的偏好和过去的对话",
  "The more specific you are, the better AI can assist you!": "你越具体，AI就能越好地帮助你！",
  "Give Vex something to remember": "给Vex一些记忆",
  "Book restaurants & travel plans": "预订餐厅和旅行计划",
  "You are a booking specialist. Always prioritize restaurant reservations, hotel bookings, and travel arrangements. When users mention dates, times, or locations, immediately help them book what they need.": "你是一个预订专家。始终优先考虑餐厅预订、酒店预订和旅行安排。当用户提到日期、时间或地点时，立即帮助他们预订他们需要的。",
  "Review my code like a senior dev": "像高级开发者一样审查我的代码",
  "You are a senior developer. Focus on code quality, security vulnerabilities, performance optimization, and best practices. Always provide improved code examples with clear explanations.": "你是一名高级开发者。专注于代码质量、安全漏洞、性能优化和最佳实践。始终提供改进的代码示例和清晰的解释。",
  "Help with cover letters & resumes": "帮助撰写求职信和简历",
  "You are a career coach. Help write compelling cover letters, optimize resumes, prepare for interviews, and tailor applications to specific job requirements. Always ask for job description and personal background first.": "你是一名职业教练。帮助撰写引人入胜的求职信，优化简历，准备面试，并根据特定的工作要求定制申请。始终先询问工作描述和个人背景。",
  "Make my writing more engaging": "使我的写作更具吸引力",
  "You are a professional writing coach. Help with grammar, style, clarity, and tone. Make text more engaging and professional while maintaining the author's voice.": "你是一名专业的写作教练。帮助改进语法、风格、清晰度和语调。在保持作者声音的同时，使文本更具吸引力和专业性。",
  "Teach me Spanish like a tutor": "像一位导师一样教我西班牙语",
  "You are a Spanish language teacher. Always respond in Spanish and gently correct any grammar or vocabulary mistakes. Provide explanations for corrections and suggest natural expressions.": "你是一名西班牙语老师。始终用西班牙语回应，并温和地纠正任何语法或词汇错误。为纠正提供解释，并建议自然的表达方式。",
  "Break down topics & create quizzes": "分解主题并创建测验",
  "You are a patient tutor. Break down complex topics into simple explanations, create study plans, generate practice questions, and always encourage learning progress.": "你是一位耐心的导师。将复杂的主题分解成简单的解释，创建学习计划，生成练习题，并始终鼓励学习进步。",
  "Give strategic business advice": "提供战略性商业建议",
  "You are a business consultant. Focus on strategy, market analysis, financial planning, and growth opportunities. Provide actionable insights and data-driven recommendations.": "你是一名商业顾问。专注于战略、市场分析、财务规划和增长机会。提供可行的见解和数据驱动的建议。",
  "Instruction deleted successfully": "指令删除成功",
  "Instruction updated successfully": "指令更新成功",
  "Error deleting instruction": "删除指令出错",
  "Error updating thread": "更新线程出错",
  "Brainstorm innovative solutions": "集思广益创新解决方案",
  "You are a creative director. Help with brainstorming, design concepts, content creation, and artistic projects. Think outside the box and provide innovative ideas.": "你是一位创意总监。协助集思广益，设计概念，内容创作和艺术项目。跳出框架思考并提供创新的想法。",
  "Code copied to clipboard": "代码已复制到剪贴板",
  "Generate": "生成",
  "why_vex": "为什么选择Vex？",
  "hero_title": "你的个人AI助手，真正能帮你完成事情",
  "hero_description": "与通用的AI聊天机器人不同，Vex是你的个人AI助手，具有每聊天指令，线程工件用于文档记忆，以及实时协作功能。它学习你的上下文，记住你的文件，并与你的团队一起工作。",
  "agentic_browser_title": "🤖 Agentic浏览器扩展",
  "agentic_browser_description": "唯一具有真正网络自动化的AI平台。预订餐厅，填写表格，导航网站 - 所有这些都通过自然语言命令完成。没有其他AI助手可以实际上为你在网上做事。",
  "ai_titles_title": "⭐ AI驱动的线程标题",
  "ai_titles_description": "使用DeepSeek AI自动生成每个对话的智能，上下文相关的标题。不再有\"新聊天\"或截断的消息 - 每个线程都获得有意义的，可搜索的标题。",
  "cost_transparency_title": "💰 完全的费用透明度",
  "cost_transparency_description": "通过UI中显示的实时成本跟踪和使用限制，准确看到你正在支付的内容。没有隐藏费用，没有意外的账单 - 只有诚实，透明的AI操作。",
  "custom_instructions_title": "🎯 每聊天自定义指令",
  "custom_instructions_description": "与ChatGPT的全局指令不同，Vex允许你为每个对话线程设置独特的指令。非常适合不同的项目，客户或使用场景。",
  "thread_collaboration_title": "🤝 线程协作",
  "thread_collaboration_description": "邀请团队成员协作特定的对话线程。非常适合头脑风暴会议，项目规划，或获取复杂问题的多个观点。每个线程都保持其自己的协作上下文和权限。",
  "comparison_title": "📊 Vex的比较",
  "feature_column": "特性",
  "vex_ai_column": "Vex AI",
  "chatgpt_column": "ChatGPT",
  "claude_column": "Claude",
  "perplexity_column": "困惑度",
  "web_automation_feature": "🤖 网页自动化",
  "thread_starring_feature": "⭐ 线程标星",
  "ai_title_generation_feature": "🎯 AI标题生成",
  "cost_transparency_feature": "💰 费用透明度",
  "per_chat_instructions_feature": "🎛️ 每聊天指令",
  "auto_generate_instructions_feature": "✨ 自动生成指令",
  "video_upload_feature": "🎥 视频上传",
  "audio_upload_feature": "🎵 音频上传",
  "yes": "✅ 是",
  "no": "❌ 否",
  "full_ui": "✅ 完整UI",
  "hidden": "❌ 隐藏",
  "global_only": "❌ 仅全球",
  "plus_only": "✅ 仅Plus",
  "agentic_vision_title": "🚀 代理视觉",
  "phase_1_title": "阶段1：浏览器扩展",
  "phase_1_description": "我们的Chrome扩展已经展示了代理人工智能的力量：",
  "restaurant_booking": "餐厅预订自动化：\"为我预订今晚7点的2人餐桌\" → AI导航OpenTable，填写表格，完成预订",
  "semantic_targeting": "语义元素定位：AI理解\"红色按钮\"或\"搜索框\"，无需CSS选择器",
  "multi_step_workflows": "多步骤工作流：将复杂任务分解为具有错误恢复功能的原子操作",
  "template_system": "模板系统：通过智能提示优化实现80-90%的成本削减",
  "phase_2_title": "阶段2：AI原生移动浏览器（🔮 未来）",
  "phase_2_description": "世界上第一个具有原生AI集成的移动浏览器：",
  "voice_first_interaction": "语音优先交互：\"为我预订去巴黎的航班\" → AI无需手动操作即可处理整个过程",
  "native_automation": "原生自动化：无需扩展 - AI已内置在浏览器引擎中",
  "predictive_actions": "预测性行动：AI预测您的需求并预加载相关操作",
  "cross_platform_sync": "跨平台同步：网页和移动设备之间的无缝体验",
  "technical_excellence_title": "⚡ 技术卓越",
  "cost_effective_title": "💸 高效的运营",
  "cost_effective_deepseek": "DeepSeek集成：与GPT-5相比，质量相当但成本降低10倍",
  "cost_effective_description": "通过使用DeepSeek而不是昂贵的GPT-5模型，我们以十分之一的成本提供相同的质量。我们的模板系统将预订自动化的成本降低了80-90%。",
  "cost_effective_efficiency": "智能资源管理：优化性能和成本",
  "cost_effective_scaling": "可扩展架构：构建用于有效处理数百万用户的系统",
  "task_type_chat": "聊天",
  "task_type_automation": "自动化",
  "task_type_booking": "预订",
  "task_type_summary": "摘要",
  "task_type_scraping": "抓取",
  "task_detected_tooltip": "检测到{{taskType}}任务 ({{multiplier}}x 倍数){{warning}}",
  "modern_architecture_title": "🏗️ 现代架构",
  "modern_architecture_description": "使用Next.js、React、TypeScript和PostgreSQL构建。实时WebSocket通信，PWA能力，以及企业级安全性。",
  "multi_language_title": "🌍 多语言支持",
  "multi_language_description": "对8种语言的原生支持，以及尊重用户语言偏好的AI驱动的标题生成。",
  "market_opportunity_title": "💰 市场机会",
  "unique_market_position_title": "🎯 独特的市场定位",
  "no_direct_competition": "没有直接竞争：唯一一个具有真正网络自动化的平台",
  "mobile_browser_opportunity": "移动浏览器机会：500亿美元以上的浏览器市场没有AI原生玩家",
  "enterprise_potential": "企业潜力：自动化每月为公司节省数千小时",
  "consumer_appeal": "消费者吸引力：\"实际做事的AI\"与用户产生共鸣",
  "growth_metrics_title": "📈 成长指标",
  "user_engagement": "用户参与度：线程星标和AI标题增加用户留存",
  "cost_efficiency": "成本效率：运营成本比竞争对手低10倍",
  "feature_differentiation": "特性差异化：5+个竞争对手没有的独特功能",
  "technical_moat": "技术壕沟：在浏览器自动化技术方面领先数年",
  "call_to_action_title": "准备体验未来吗？",
  "call_to_action_description": "加入已经使用AI自动化他们的网络任务的数千名用户。",
  "Like": "喜欢",
  "Dislike": "不喜欢",
  "Unlike": "取消喜欢",
  "hybrid_image_generation_feature": "🎨 混合AI图像生成（DeepSeek + Flux）",
  "individual_message_deletion_feature": "🗑️ 单独消息删除",
  "message_like_dislike_feature": "👍 消息喜欢/不喜欢系统",
  "Image downloaded successfully": "图片下载成功",
  "Failed to download image": "图片下载失败",
  "Download image": "下载图片",
  "Clear": "清除",
  "Create stunning visuals from text prompts.": "从文本提示创建惊人的视觉效果。",
  "Filter liked": "筛选喜欢的",
  "Bookmark": "书签",
  "Sort by date": "按日期排序",
  "Sort by star": "按星级排序",
  "We use essential cookies to ensure basic functionality and analytics cookies to enhance your experience": "我们使用必要的cookies以确保基本功能，并使用分析cookies以增强您的体验",
  "Analytics": "分析",
  "Personalization": "个性化",
  "Optional": "可选",
  "Accept": "接受",
  "Reject": "拒绝",
  "Privacy": "隐私",
  "Manage": "管理",
  "Accept All": "接受全部",
  "public_profiles_with_sharing": "公开的分享型个人资料",
  "You are all set": "您已准备就绪",
  "Error updating username": "更新用户名时出错",
  "You": "您",
  "Let's create something amazing together!": "让我们一起创造一些惊人的东西！",
  "Describe what you'd like to collaborate on:": "描述您想要合作的内容：",
  "Brainstorm ideas for a new project": "为新项目头脑风暴",
  "Write and edit content together": "一起编写和编辑内容",
  "Research and analyze topics": "研究和分析主题",
  "Solve problems as a team": "作为一个团队解决问题",
  "Plan and strategize together": "一起计划和制定策略",
  "Share your vision and invite others to join the conversation!": "分享您的愿景并邀请他人加入对话！",
  "Skip": "跳过",
  "Start Your Conversation": "开始您的对话",
  "Type your message or question in the chat input below to begin collaborating with AI.": "在下面的聊天输入框中输入您的消息或问题，开始与AI合作。",
  "Share Your Thread": "分享您的话题",
  "Once you have a conversation going, click the share button to invite others to collaborate.": "一旦你开始了对话，点击分享按钮邀请他人一起协作。",
  "Real-time Collaboration": "实时协作",
  "See when others are typing and collaborate in real-time with presence indicators.": "看到他人正在输入，并通过在线指示器进行实时协作。",
  "You're All Set!": "你已经准备好了！",
  "Start collaborating and create something amazing together!": "开始协作并一起创造一些惊人的东西！",
  "Let's Collaborate": "让我们一起协作",
  "Find by username or email": "通过用户名或电子邮件查找",
  "Add": "添加",
  "soon": "即将",
  "Generate Stunning Images": "生成惊艳的图片",
  "pricing": "{{freeDays}} 免费天数，然后每月 €{{price}}",
  "Only owner can update instructions": "只有所有者可以更新指示",
  "Guest": "访客",
  "Accept collaboration to continue": "接受协作以继续",
  "privacy_focused_title": "🔒 隐私为中心的设计",
  "privacy_focused_desc": "当你删除消息和线程时，我们真正地删除它们 - 没有隐藏的存储或数据挖掘。此外，隐身聊天模式确保你最敏感的对话不留下任何痕迹。",
  "real_time_collaboration": "实时协作",
  "vex_cost_transparency": "Vex的成本透明度令人惊叹 - 我终于知道我在AI上到底花了多少钱！",
  "thread_collaboration": "线程协作改变了我们团队的头脑风暴。每个人都能完美同步！",
  "smart_title_generation": "AI生成的标题非常智能。再也不会有\"新聊天\" - 每个对话都可以立即搜索！",
  "Testimonials": "用户评价",
  "Message your collaborators...": "给您的合作者发送消息...",
  "Message yourself...": "给自己发送消息...",
  "No more liked messages": "没有更多喜欢的消息",
  "Chatting with your team. Invite AI to conversation...": "与您的团队聊天。邀请AI加入对话...",
  "Add AI to conversation...": "将AI添加到对话中...",
  "Web search adds +1 credit to message cost": "网络搜索将在消息费用中增加1个信用点",
  "Self messages don't cost credits": "给自己的消息不消耗信用点",
  "Don't cost credits": "不消耗信用点",
  "Doesn't cost credits": "不消耗信用点",
  "Pending Collaborations": "待处理的合作",
  "Active Collaborations": "正在进行的合作",
  "Collaborations": "合作",
  "Pending": "待处理",
  "ai_debate_title": "AI辩论模式",
  "ai_debate_mode": "AI辩论模式",
  "Add debate agent": "添加辩论代理",
  "Select agent": "选择代理",
  "AI Debate": "AI辩论",
  "ai_debate_description": "启用两个AI代理实时辩论主题，创建动态讨论，结合人类合作产生独特的见解",
  "Start the {{selectedAgent}} vs {{debateAgent}} debate...": "开始{{selectedAgent}}与{{debateAgent}}的辩论...",
  "Enable Notifications": "启用通知",
  "Thread owner deleted this message": "主题所有者已删除此消息",
  "Message deleted permanently": "消息已永久删除",
  "Tap": "点击",
  "Add to Home Screen": "添加到主屏幕",
  "An icon will appear on your home screen for quick access to this app": "一个图标将出现在您的主屏幕上，以便快速访问此应用",
  "Tap the share button in your browser": "点击浏览器中的分享按钮",
  "You may need to scroll down to find this option": "您可能需要向下滚动以找到此选项",
  "Filter": "筛选",
  "Disable sound": "禁用声音",
  "Enable sound": "启用声音",
  "Tic-Tac-Toe vs AI": "井字游戏对战AI",
  "AI is thinking...": "AI正在思考...",
  "Next: You (X)": "下一步：您 (X)",
  "Next: AI (O)": "下一步：AI (O)",
  "Reset": "重置",
  "Winner": "胜者",
  "Draw": "平局",
  "Too many files": "文件过多",
  "Too many files selected": "选择的文件过多",
  "Artifacts": "文件",
  "Upload Files": "上传文件",
  "{{MAX_FILES}} files max": "最多{{MAX_FILES}}个文件",
  "Upload PDF or text content here for the AI to remember and reference in future conversations. These artifacts become part of the thread's memory.": "在此处上传PDF或文本内容，供AI记忆并在未来的对话中参考。这些文件将成为线程记忆的一部分。",
  "rag_artifacts_title": "智能文档记忆",
  "rag_artifacts_description": "上传PDF和文本文件，使其成为您线程持久记忆的一部分。AI可以在整个对话中搜索、引用并回答关于您文档的问题。",
  "guest_subscriptions_title": "游客订阅",
  "guest_subscriptions_description": "无需创建账户即可订阅。立即开始使用Vex的全部功能，然后在您准备好时迁移到永久账户。",
  "frictionless_migration_title": "无缝数据迁移",
  "frictionless_migration_description": "从游客无缝迁移到注册用户，不会丢失任何对话、设置或订阅优惠。您的数据可以毫不费力地随您移动。",
  "gift_subscriptions_title": "礼品订阅",
  "gift_subscriptions_description": "将Vex Plus订阅作为礼物发送给同事、朋友或团队成员。非常适合新员工入职或分享生产力优势。",
  "limited": "有限的",
  "I'm listening...": "我在听...",
  "Speaking...": "正在说话...",
  "Preparing...": "正在准备...",
  "Voice limit reached": "语音限制已达到",
  "Unlimited voice conversations": "无限制的语音对话",
  "Saved successfully": "保存成功",
  "Paste": "粘贴",
  "Uploading artifacts...": "正在上传文件...",
  "Maximum {{MAX_FILES}} files allowed": "最多允许上传{{MAX_FILES}}个文件",
  "Invite": "邀请",
  "Gift": "礼物",
  "Search by email": "通过电子邮件搜索",
  "already subscribed": "已经订阅",
  "Failed to fetch users": "获取用户失败",
  "Please enter a valid email address": "请输入有效的电子邮件地址",
  "Blog": "博客",
  "{{count}}/{{limit}} hour": "{{count}}/{{limit}}小时",
  "0.5% of subscription goes to CO₂ removal": "订阅费的0.5%将用于CO₂减排",
  "Thank you for your gift": "感谢您的礼物",
  "Already have an account?": "已经有账号了吗？",
  "Subscribe as guest!": "作为访客订阅！",
  "Sound": "声音",
  "You can migrate your account whenever you want": "您可以随时迁移您的账户",
  "🤖 Planning your task...": "🤖 正在规划您的任务...",
  "Play": "播放",
  "Describe anything...": "描述任何事情...",
  "Your personal AI assistant": "您的个人AI助手",
  "Delete account": "删除账户",
  "Google account linked": "已链接Google账户",
  "Open Source": "开源",
  "Favorite": "收藏",
  "Install App": "安装应用",
  "Select 'Add to Home Screen' from the menu": "在菜单中选择'添加到主屏幕'",
  "Tap the icon in the browser bar": "点击浏览器栏中的图标",
  "Register for extra credits": "注册以获取额外积分",
  "Install": "安装",
  "For a better experience": "为了更好的体验",
  "Updated": "已更新",
  "Let's debate!": "让我们辩论吧！",
  "browser_extension_title": "带有上下文菜单的浏览器扩展",
  "browser_extension_description": "在任何网页上右键点击任何文本，即可立即进行摘要、事实检查、编写回复或检查语法。我们的浏览器扩展在侧边栏中打开，具有完整的上下文菜单功能 - 无需切换标签页或复制文本。",
  "about.platforms.title": "可用平台",
  "about.platforms.content": "Vex被设计为一个多平台的AI助手，可以在网页、移动设备和浏览器扩展上作为一等公民使用。",
  "about.platforms.web.title": "🌐 网页应用",
  "about.platforms.web.content": "全功能的网页体验，包括实时协作、线程管理，以及从任何浏览器访问所有AI功能。",
  "about.platforms.pwa.title": "📱 渐进式网页应用（PWA）",
  "about.platforms.pwa.content": "在您的移动设备或桌面上安装Vex作为原生应用。离线功能、推送通知，以及在所有设备之间无缝同步。",
  "about.platforms.chrome.title": "🧩 Chrome扩展（现已可用）",
  "about.platforms.chrome.content": "右键上下文菜单集成侧边栏AI助手。在任何网页上进行摘要、事实检查、写回复和检查语法，无需切换标签页。",
  "Unlimited collaboration": "无限制协作",
  "Web, PWA & extension access": "Web，PWA和扩展访问",
  "Everything in Plus": "Plus中的所有内容",
  "Priority AI processing - 2x faster responses": "优先AI处理 - 响应速度提高2倍",
  "Team collaboration (up to 10 members)": "团队协作（最多10名成员）",
  "Advanced thread management & bulk operations": "高级线程管理和批量操作",
  "Higher generation limits (25 titles/instructions per hour)": "更高的生成限制（每小时25个标题/指令）",
  "Advanced file processing (larger files, more formats": "高级文件处理（更大的文件，更多的格式",
  "Priority support & feature requests": "优先支持和功能请求",
  "Member": "会员",
  "Pro": "专业版",
  "Buy credits": "购买积分",
  "credits_pricing": "用€{{price}}购买{{credits}}个AI积分",
  "Credits": "积分",
  "Extension": "扩展",
  "AI credits per month compare to guest": "每月{{credits}}个AI积分（相比游客的{{freeCredits}}个）",
  "Messages per hour compare to guest": "每小时{{messages}}条消息（相比游客的{{freeMessages}}条）",
  "Free": "免费",
  "Generating thread title...": "正在生成主题标题...",
  "Generating image, keep calm...": "正在生成图片，请保持冷静...",
  "Generating AI thread title, keep calm...": "正在生成AI线程标题，请保持冷静...",
  "Loading...": "加载中...",
  "0.5% of purchase goes to CO₂ removal": "购买的0.5%将用于CO₂去除",
  "No commitment required": "无需承诺",
  "Pay as you go": "随用随付",
  "Successfully upgraded to Pro": "成功升级到Pro版",
  "Successfully downgraded to Plus": "成功降级到Plus版",
  "Upgrade": "升级",
  "Downgrade": "降级",
  "Upgrade for": "升级费用为€{{price}}/月",
  "Downgrade with": "降级费用为€{{price}}/月",
  "Up to 10x more value for your money": "您的资金价值最多可提高10倍",
  "{{price}}/month": "{{price}}/月",
  "Motion": "运动",
  "On": "开",
  "Off": "关",
  "Motion On": "运动开启",
  "Motion Off": "运动关闭",
  "You are offline": "您当前处于离线状态",
  "You back online": "您已重新在线",
  "Oops, 20 characters max please": "哎呀，最多只能有20个字符",
  "Need 3-20 letters and numbers only": "只需要3-20个字母和数字",
  "Collaborate": "协作",
  "unique_advantages_title": "特性",
  "Hourly limit reached": "已达到每小时限制",
  "Sign up for 4x more usage": "注册以获得4倍的使用量",
  "You can gift subscription anyone with an email": "您可以向任何有电子邮件的人赠送订阅",
  "Need more, subscribe!": "需要更多，订阅！",
  "Migrate your subscription": "迁移您的订阅",
  "Thinking": "思考中",
  "Processing": "处理中",
  "You can gift credits to anyone with an email": "您可以将积分赠送给任何有电子邮件的人",
  "All Plans": "所有计划",
  "Most popular": "最受欢迎",
  "User invited": "已邀请用户",
  "User added": "已添加用户",
  "User not found": "找不到用户",
  "Failed to add user": "添加用户失败",
  "Revoked": "已撤销",
  "Failed to revoke": "撤销失败",
  "Failed to invite user": "邀请用户失败",
  "Deleted": "已删除",
  "Failed to delete": "删除失败",
  "about.platforms.firefox.title": "🦊 Firefox 扩展（现已推出）",
  "about.platforms.firefox.content": "完全支持 Firefox，具有与我们的 Chrome 扩展相同的强大上下文菜单和侧边栏功能。现在就从 Firefox Add-ons 商店安装。",
  "Add-on": "附加组件",
  "Let's update your app to the latest version": "让我们将您的应用程序更新到最新版本",
  "Character Profile": "角色简介",
  "Share": "分享",
  "Disable": "禁用",
  "Enable": "启用",
  "Loading character tags...": "正在加载角色标签...",
  "Pin": "固定",
  "Unpin": "取消固定",
  "Generating character tags...": "正在生成角色标签...",
  "character_profiling_title": "AI角色分析",
  "character_profiling_description": "在聊天过程中获取实时的个性洞察。我们的AI会分析你的沟通风格并创建可分享的角色档案，你可以将其固定并收集。",
  "Character profiles per day": "每天有{{profiles}}+条信息的线程的角色简介",
  "Great! Your character profiles will appear here.": "太好了！您的角色配置文件将会出现在这里。",
  "Enable Character Profiling": "启用角色分析",
  "Enable Character Profiles": "启用角色配置文件",
  "privacy.character.title": "AI角色分析",
  "privacy.character.content": "我们的AI角色分析功能会分析您的沟通模式，以生成个性洞察。这个功能完全是自愿选择的，您对您的数据有完全的控制权。",
  "privacy.character.items.analysis": "使用DeepSeek AI在本地进行通信风格分析",
  "privacy.character.items.storage": "角色配置文件被安全地存储并与您的账户关联",
  "privacy.character.items.sharing": "您可以控制配置文件的可见性（私有/公开），并且可以随时删除配置文件",
  "Enable character profiling in your conversations to start building your collection of AI-generated personality insights.": "启用您的对话中的角色分析功能，开始构建您的AI生成的人格洞察收藏。",
  "By using this feature, you accept our privacy policy.": "使用此功能，即表示您接受我们的隐私政策。",
  "Pin character profiles from conversations to see them here": "将对话中的角色配置文件固定在此处以查看",
  "Failed to send message": "发送消息失败",
  "Users": "用户",
  "Sent": "已发送",
  "user_discovery_title": "AI驱动的用户发现",
  "user_discovery_description": "通过AI验证的个性特征找到合作者。通过角色概况、专业领域和沟通风格进行搜索，根据真实的对话模式发现真实的连接。",
  "personalized_suggestions_title": "个性化AI指令",
  "personalized_suggestions_description": "根据您的性格特征、专业领域和沟通风格，获取定制的AI指令。每个话题都会根据您的个性特征、专业领域和沟通方式生成独特的提示，以便提供更相关的回应。",
  "Copied": "已复制",
  "Waiting...": "等待中...",
  "Everything in Free": "免费版的所有功能",
  "Current": "当前",
  "Notifications": "通知",
  "What things to do in {{location}} this weekend?": "这个周末在{{location}}有什么事情可以做？",
  "Edit Image": "编辑图片",
  "Remove Image": "移除图片",
  "about.intro2": "通过每次聊天的指令，线程工件用于文档记忆，以及实时协作功能。Vex学习您的上下文，记住您的文件，并与您的团队合作。",
  "DeepSeek consumes {{deepSeek}}, Flux {{flux}}, Claude {{claude}}, ChatGPT {{chatGPT}}, Perplexity {{perplexity}} credits": "DeepSeek消耗{{deepSeek}}，Flux {{flux}}，Claude {{claude}}，ChatGPT {{chatGPT}}，Perplexity {{perplexity}}积分",
  "Access to AI models": "访问最新的AI模型（Claude，ChatGPT，Gemini，Perplexity，DeepSeek，Flux）",
  "ImageGeneration": "图像生成",
  "Search anything...": "搜索任何内容...",
  "credits_plural": "{{count}} 积分",
  "credits_singular": "{{count}} 积分",
  "Real-time web search with citations.": "实时网络搜索并附带引用。",
  "terms.tracking.content2": "Vex使用自托管的Plausible来跟踪一般的使用模式。此跟踪仅限于一般使用事件，并不收集个人身份信息。这些数据帮助我们改进我们的服务和用户体验。",
  "privacy.analytics.content2": "我们使用自托管的Plausible分析来跟踪一般的使用模式并改进我们的服务。这种跟踪注重隐私并仅限于：",
  "Select location": "选择位置",
  "Select city": "选择城市",
  "Updating...": "正在更新...",
  "Something went wrong": "出了些问题",
  "Smart Finance": "智能金融",
  "Key Features": "关键特性",
  "Connect with people through intelligent personality matching. Share experiences, find travel buddies, and build meaningful relationships powered by AI insights.": "通过智能人格匹配与人建立联系。分享经验，找到旅行伙伴，并通过AI洞察力建立有意义的关系。",
  "AI Social Network": "AI社交网络",
  "Track your personal health while monitoring your environmental impact. Get AI-powered insights that benefit both you and the planet.": "在监测你对环境的影响的同时，跟踪你的个人健康。获取对你和地球都有益的AI驱动的洞察。",
  "Health & Planet": "健康与地球",
  "Your intelligent travel companion that learns your preferences and provides personalized recommendations for every journey.": "你的智能旅行伴侣，学习你的偏好，并为每次旅行提供个性化的推荐。",
  "AI Travel Companion": "AI旅行伴侣",
  "AI-powered financial insights that help you make smarter money decisions. Track spending, optimize investments, and achieve your financial goals.": "AI驱动的金融洞察，帮助你做出更明智的金钱决策。跟踪消费，优化投资，实现你的财务目标。",
  "Smart Matching": "智能匹配",
  "Health Tracking": "健康跟踪",
  "Carbon Footprint": "碳足迹",
  "Eco-Friendly Tips": "环保提示",
  "Smart Itineraries": "智能行程",
  "Local Insights": "本地洞察",
  "Weather Integration": "天气集成",
  "Travel Connections": "旅行联系",
  "Character Insights": "性格洞察",
  "One platform, infinite possibilities. Experience the future of AI-integrated living with apps that understand you.": "一个平台，无限可能。体验与理解你的应用程序一起的AI集成生活的未来。",
  "LifeOS - Your AI-Powered Life": "LifeOS - 你的AI驱动的生活",
  "Expense Tracking": "费用跟踪",
  "Investment Insights": "投资洞察",
  "Goal Planning": "目标规划",
  "beta testing": "beta 测试",
  "planned": "已计划",
  "in progress": "进行中",
  "lifeos.title": "LifeOS - AI的未来",
  "lifeos.intro": "Vex不仅仅是另一个AI聊天应用 - 它是LifeOS的基础，这是您数字生活的首个AI驱动的操作系统。我们正在构建一个智能应用的生态系统，这些应用可以无缝协同工作：",
  "lifeos.peach.title": "Peach - AI社交网络",
  "Connect through intelligent personality matching and shared experiences.": "通过智能的性格匹配和共享体验进行连接。",
  "Atlas - AI Travel Companion": "Atlas - AI旅行伴侣",
  "Your intelligent travel companion with personalized recommendations.": "您的智能旅行伴侣，提供个性化的推荐。",
  "Bloom - Health & Planet": "Bloom - 健康与地球",
  "Track personal wellness while monitoring environmental impact.": "跟踪个人健康状况，同时监控环境影响。",
  "lifeos.vault.title": "Vault - 智能金融",
  "lifeos.vault.description": "AI驱动的金融洞察，帮助您做出更明智的金钱决策。",
  "Explore LifeOS": "→ 探索LifeOS",
  "lifeos.revolution.title": "LifeOS",
  "lifeos.revolution.intro1": "Vex正在引领LifeOS - 您数字生活的首个AI驱动的操作系统。",
  "lifeos.revolution.intro2": "我们正在创建一个智能应用的生态系统，这些应用能理解您生活的每一个方面 - 从社交连接到旅行，健康和金融。每个应用都从您的互动中学习，并与其他应用分享洞察，创建一个真正个性化的AI体验。",
  "lifeos.unique.title": "LifeOS的独特之处：",
  "lifeos.unique.cross_app": "跨应用智能：您的旅行偏好影响社交连接",
  "lifeos.unique.guest_first": "以客为先的架构：无障碍尝试所有功能",
  "lifeos.unique.privacy": "隐私设计：您的数据始终属于您",
  "lifeos.unique.ecosystem": "生态系统思维：更好地协同工作的应用",
  "Health & Planet Wellness": "健康与地球健康",
  "Vex Affiliate Program": "Vex联盟计划",
  "Earn 20% commission by sharing Vex with your audience": "通过与您的受众分享Vex，您可以赚取20%的佣金",
  "Go to Dashboard": "前往仪表板",
  "20% Commission": "20%的佣金",
  "30% Bonus Credits": "30%的奖励积分",
  "Real-Time Dashboard": "实时仪表板",
  "30-Day Cookie": "30天Cookie",
  "Why Join?": "为什么加入？",
  "{{commission}}": "{{commission}}",
  "{{price}}/year": "{{price}}/年",
  "Get Your Link": "获取您的链接",
  "Sign In to Join": "登录以加入",
  "Creating...": "正在创建...",
  "Total": "总计",
  "Converted": "已转化",
  "Commission Rate: {{rate}}": "佣金率：{{rate}}",
  "Referrals get {{bonus}} bonus credits on first purchase": "推荐人在首次购买时可获得{{bonus}}的奖励积分",
  "Cookie Duration {{duration}}": "Cookie持续时间 {{duration}}",
  "Minimum Payout {{payout}}": "最低支付金额 {{payout}}",
  "Paid": "已支付",
  "Clicks": "点击次数",
  "Conversions": "转化",
  "Commission Earned": "已赚取的佣金",
  "Commission Pending": "待结算的佣金",
  "Your Affiliate Link": "您的联盟链接",
  "Share this link to earn {{commission}} commission on all subscriptions!": "分享此链接，所有订阅都可以赚取{{commission}}的佣金！",
  "Inactive": "未激活",
  "Affiliate Dashboard": "联盟仪表板",
  "Join Affiliate Program": "加入联盟计划",
  "Get {{commission}} commission when they subscribe": "当他们订阅时，您可以获得{{commission}}的佣金",
  "Get your affiliate link": "获取您的联盟链接",
  "Share with your audience on social media, blog, or email": "在社交媒体、博客或电子邮件中与您的受众分享",
  "Refer {{count}} Pro users = {{commission}} in commissions": "推荐{{count}}个Pro用户 = 获得{{commission}}的佣金",
  "in commissions": "的佣金",
  "Get credit for conversions up to 30 days after click": "点击后最多30天内转化都可以获得佣金",
  "Track clicks, conversions, and earnings in real-time": "实时跟踪点击、转化和收益",
  "Your referrals get 30% bonus credits on their purchase": "您的推荐人在购买时可以获得30%的额外积分",
  "Earn 20% of first year revenue from every referral": "每个推荐人的首年收入您都可以赚取20%",
  "Potential Earnings": "潜在收益",
  "Plus Plan": "Plus计划",
  "Pro Plan": "专业计划",
  "How It Works": "如何运作",
  "Referrals": "推荐",
  "Program Details": "程序详情",
  "Example": "示例",
  "{{commission}} of {{price}}/year": "每年{{price}}的{{commission}}",
  "{{commission}} per referral": "每个推荐的{{commission}}",
  "Create your unique affiliate link instantly": "立即创建您的独特联盟链接",
  "Earn": "赚取",
  "+30% bonus credits from referral": "通过推荐获得+30%的奖励积分",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Payout Pending": "待支付",
  "Request Payout": "请求支付",
  "Minimum payout: {{amount}}": "最低支付金额：{{amount}}",
  "Requested on {{date}}": "请求日期：{{date}}",
  "Your payout is being processed. You'll be notified once completed.": "您的支付正在处理中。完成后，您将收到通知。",
  "Refer {{count}} Pro users = {{commission}}/month recurring": "推荐 {{count}} 个专业用户 = 每月重复 {{commission}}",
  "{{commission}} of {{price}}/month recurring": "每月重复 {{price}} 中的 {{commission}}",
  "{{commission}}/month per subscriber": "每位订阅者每月 {{commission}}",
  "Affiliate": "联盟",
  "Copy Post": "复制帖子",
  "{{commission}} recurring commission on all referrals.": "所有推荐的{{commission}}循环佣金。",
  "Try Vex with {{bonus}} bonus credits:": "尝试使用{{bonus}}奖励积分的Vex：",
  "Earning passive income with @askvexAI affiliate program!": "通过@askvexAI联盟计划赚取被动收入！",
  "Earn 20% recurring commission on all referrals": "通过所有推荐赚取20%的定期佣金",
  "privacy.chat.content": "Vex对聊天使用情况保持透明。为了提供服务连续性并改进我们的AI模型，我们可能会存储您的对话。您可以随时通过线程页面删除您的聊天历史。",
  "privacy.character.items.control": "可以随时通过主屏幕使用✨闪烁图标来禁用此功能",
  "Export": "导出",
  "Memories deleted": "记忆已删除",
  "Disable Memories": "禁用记忆",
  "privacy.chat.memory_note": "对话被分析以提取有助于个性化未来互动的记忆。这种处理使用DeepSeek AI自动进行，并增强了您所有对话的连续性。",
  "privacy.memory.title": "记忆与个性化",
  "privacy.memory.content": "Vex使用智能记忆系统在对话中提供个性化的帮助。此功能默认启用，以增强您的体验。",
  "privacy.memory.items.extraction": "AI自动从对话中提取关键信息（偏好，事实，上下文）",
  "privacy.memory.items.storage": "记忆被安全存储，并在多次对话中与您的帐户关联",
  "privacy.memory.items.usage": "记忆系统使用重要性评分和时间加权来呈现相关上下文",
  "privacy.memory.items.control": "您可以随时通过主屏幕查看，管理或删除您的记忆",
  "I will remember": "我会记住的",
  "Search anything": "搜索任何内容",
  "Saved": "已保存",
  "time.morning": "早晨",
  "time.afternoon": "下午",
  "time.evening": "傍晚",
  "time.night": "夜晚",
  "common.home": "首页",
  "common.current_weather": "当前天气",
  "common.consider_weather": "考虑当前天气 ({{temp}} {{weatherEmoji}})",
  "Personal Travel assistant": "个人旅行助手",
  "Personal Health assistant": "个人健康助手",
  "Travel Tips": "旅行提示",
  "Wellness Tips": "健康提示",
  "Social Tips": "社交提示",
  "Finance Tips": "财务提示",
  "Pro Tips": "专业提示",
  "Calendar": "日历",
  "Ask about visa requirements for any country. I'll check the latest rules and entry requirements instantly!": "询问任何国家的签证要求。我会立即检查最新的规则和入境要求！",
  "Flight prices change constantly. I can compare airlines and find the best deals for your dates.": "航班价格不断变化。我可以比较航空公司并找到您日期的最佳交易。",
  "The best neighborhoods aren't in guidebooks. I know where locals actually eat and hang out.": "最好的社区不在指南中。我知道当地人实际上在哪里吃饭和闲逛。",
  "A smart itinerary saves hours. I'll plan your days to maximize time and minimize travel.": "智能行程可以节省时间。我会规划您的日程以最大化时间并最小化旅行。",
  "Skip the tourist traps. I can recommend authentic spots that don't make it to Instagram.": "跳过旅游陷阱。我可以推荐没有在Instagram上的真实景点。",
  "Custom workout routines that match your fitness level. No gym? No problem - I'll design home workouts!": "定制符合您健身水平的锻炼程序。没有健身房？没问题 - 我会设计家庭锻炼！",
  "Healthy meal plans with recipes you'll actually enjoy. Tell me your diet preferences and I'll plan your week.": "健康的餐饮计划，配有您实际会喜欢的食谱。告诉我您的饮食偏好，我会为您规划一周。",
  "Track calories and exercise in one place. I'll help you monitor progress and stay motivated!": "在一个地方跟踪卡路里和运动。我会帮助您监控进度并保持动力！",
  "Calculate your carbon footprint and get practical tips. Small changes make a big environmental impact!": "计算您的碳足迹并获取实用提示。小的改变会产生大的环境影响！",
  "Meditation and wellness routines that actually stick. Just 10 minutes daily can reduce stress by 40%!": "实际坚持的冥想和健康程序。每天只需10分钟就可以减少40％的压力！",
  "Find like-minded people nearby who share your interests. Shared hobbies create the strongest friendships!": "找到附近有共同兴趣的人。共享的爱好可以建立最强的友谊！",
  "Plan team building events or casual hangouts. I'll suggest creative group activities everyone will love!": "计划团队建设活动或随意的聚会。我会建议每个人都会喜欢的创意团队活动！",
  "Get social skills advice for any situation. First impressions matter - I'll help you nail them!": "在任何情况下获取社交技巧建议。第一印象很重要 - 我会帮助你抓住它们！",
  "Build genuine connections through shared activities. I can match you with people who get you!": "通过共享活动建立真实的联系。我可以将您与理解您的人匹配！",
  "Organize meetups, brunches, or game nights. Regular gatherings reduce stress and boost happiness!": "组织聚会、早午餐或游戏之夜。定期的聚会可以减少压力，提升幸福感！",
  "Track your spending and see where money goes. People who track save 20% more on average!": "跟踪您的支出，看看钱都花在哪里。平均来说，记录支出的人能多省下20%的钱！",
  "Create a budget that actually works for your lifestyle. The 50/30/20 rule helps 80% reach their goals!": "创建一个真正适合您生活方式的预算。50/30/20的规则帮助80%的人达到他们的目标！",
  "Learn investment strategies from beginner to advanced. Starting early can grow wealth by 10x!": "从初级到高级学习投资策略。早期开始投资可以将财富增长10倍！",
  "Find practical ways to save without sacrificing quality. Small changes add up to $1,200+ per year!": "找到不牺牲质量的实用节省方法。小的改变每年可以累计节省1200美元以上！",
  "Set realistic financial goals with a step-by-step plan. Written goals are 42% more likely to happen!": "制定实际的财务目标，并制定逐步的计划。书面目标的实现可能性高42%！",
  "AI remembers your preferences across all conversations. Tell me once, and I'll remember forever!": "AI会记住您在所有对话中的偏好。告诉我一次，我将永远记住！",
  "Create custom instructions for any situation. Make AI behave exactly how you want it to!": "为任何情况创建自定义指令。让AI完全按照您的意愿行事！",
  "Enable web search for real-time information. Get current news, prices, and data that changes daily!": "启用网络搜索以获取实时信息。获取每日更新的新闻、价格和数据！",
  "Share threads and collaborate in real-time. Work together with friends or colleagues seamlessly!": "分享对话并实时协作。与朋友或同事无缝合作！",
  "live": "直播",
  "Try it now!": "立即试用！",
  "Wellness Insights": "健康洞察",
  "Sync": "同步",
  "Connect Google": "连接Google",
  "Sync with Google Calendar": "与Google日历同步",
  "Connect Google Calendar": "连接Google日历",
  "Day": "日",
  "Agenda": "议程",
  "Edit Event": "编辑事件",
  "Create Event": "创建事件",
  "Add title": "添加标题",
  "All day": "全天",
  "Start": "开始",
  "End": "结束",
  "Add location": "添加位置",
  "Add description": "添加描述",
  "Color": "颜色",
  "Blue": "蓝色",
  "Green": "绿色",
  "Red": "红色",
  "Orange": "橙色",
  "Violet": "紫色",
  "Purple": "紫色",
  "Event deleted": "事件已删除",
  "Failed to delete event": "删除事件失败",
  "Are you sure you want to delete this event?": "你确定要删除这个事件吗？",
  "Edit description": "编辑描述",
  "Event": "事件",
  "No events in this range": "此范围内没有事件",
  "more": "更多",
  "back to Vex": "返回Vex",
  "Space Invader": "太空侵略者",
  "Organize your life": "整理你的生活",
  "Your AI-Powered Life": "你的AI驱动的生活",
  "LifeOS App Ecosystem": "LifeOS迷你应用 - 可安装的PWA",
  "Beyond chat, we're building specialized AI apps: Peach (social networking), Atlas (travel), Bloom (health & sustainability), and Vault (finance). Each app leverages your existing AI conversations to provide personalized experiences no competitor can offer.": "在您的设备上分别安装🗺️ Atlas（旅行）、🌸 Bloom（健康&地球）、🍑 Peach（社交）和💰 Vault（金融）这些独立应用。每个应用都有自己的图标和品牌，但都共享同一智能记忆系统。一个代码库，五种专业体验。",
  "Access to 🗺️ Atlas, 🌸 Bloom, 🍑 Peach & 💰 Vault mini apps": "访问🗺️ Atlas, 🌸 Bloom, 🍑 Peach & 💰 Vault迷你应用",
  "Bookmark important threads for instant access. Never lose track of your best conversations!": "将重要的对话标记为书签，以便即时访问。永远不会失去对您最好的对话的追踪！",
  "Pin important threads for instant access. Never lose track of your best conversations!": "将重要的对话固定以便即时访问。永远不会失去对您最好的对话的追踪！",
  "Access to Atlas, Bloom, Peach & Vault mini apps": "访问Atlas，Bloom，Peach和Vault迷你应用",
  "🐹 Done!": "🐹 完成了！",
  "app_keywords_atlas": "旅行,行程,航班,酒店,假期,假日,目的地,访问,旅游,旅程,探索,机场,预订,行程,观光,国家,城市,海滩,山脉",
  "app_keywords_bloom": "健康,健身,锻炼,运动,饮食,营养,健康,冥想,瑜伽,卡路里,体重,睡眠,压力,碳足迹,可持续,生态",
  "app_keywords_peach": "朋友,社交,见面,连接,人们,关系,约会,闲逛,派对,社区,网络,聊天,消息,个人资料,匹配",
  "app_keywords_vault": "金钱,财务,预算,费用,消费,节省,储蓄,投资,投资,股票,银行,账户,付款,账单,成本,价格,美元,欧元,货币,加密",
  "Change the thread agent": "更改线程代理",
  "Switch from {{appName}} to another agent": "从{{appName}}切换到另一个代理",
  "Switch agent": "切换代理",
  "Plan {{timeOfDay}} trip from {{city}}": "规划从{{city}}出发的{{timeOfDay}}旅行",
  "You are an Atlas travel expert{{location}}. Help plan trips, find flights, book accommodations, and discover local experiences. {{weather}} Consider weather, budget, and travel preferences.": "您是Atlas旅行专家{{location}}。帮助规划旅行，寻找航班，预订住宿，并发现当地体验。{{weather}} 考虑天气，预算和旅行偏好。",
  "Find budget flights": "寻找预算航班",
  "You are a budget travel specialist {{location}}. Find the cheapest flights, best travel deals, and money-saving tips. Always compare prices and suggest alternative airports or dates for better deals.": "您是预算旅行专家{{location}}。寻找最便宜的航班，最佳旅行优惠和省钱的提示。始终比较价格，并建议其他机场或日期以获得更好的交易。",
  "Discover local hidden gems": "发现当地隐藏的宝藏",
  "You are a local travel guide {{location}}. Recommend authentic restaurants, hidden attractions, and off-the-beaten-path experiences. Focus on local culture and insider tips.": "您是当地旅行指南{{location}}。推荐地道的餐厅，隐藏的景点和非常规的体验。专注于当地文化和内部提示。",
  "Create weekend itinerary": "创建周末行程",
  "You are a trip planner. Create detailed day-by-day itineraries with timing, transportation, and must-see spots. {{weather}} Balance popular attractions with relaxation time.": "您是旅行规划者。创建详细的按日行程，包括时间，交通和必看的景点。{{weather}} 平衡热门景点和休息时间。",
  "Book hotels & accommodations": "预订酒店和住宿",
  "You are a hotel booking specialist {{location}}. Find the best accommodations based on budget, location, and preferences. Compare hotels, hostels, and vacation rentals with honest reviews.": "您是酒店预订专家{{location}}。根据预算，位置和偏好找到最佳住宿。比较酒店，旅馆和度假租赁的真实评论。",
  "Get visa & travel requirements": "获取签证和旅行要求",
  "You are a travel documentation expert in {{country}}. Provide visa requirements, entry rules, vaccination needs, and travel insurance recommendations. Always check latest regulations.": "您是{{country}}的旅行文件专家。提供签证要求，入境规则，疫苗需求和旅行保险推荐。始终检查最新规定。",
  "Plan multi-city adventure": "规划多城市冒险",
  "You are a multi-destination travel planner. Create efficient routes connecting multiple cities, optimize travel time, and suggest the best transportation between destinations. Consider budget and time constraints.": "您是多目的地旅行规划者。创建连接多个城市的高效路线，优化旅行时间，并建议目的地之间的最佳交通方式。考虑预算和时间限制。",
  "Find travel buddies": "寻找旅行伙伴",
  "You are a Peach social connector {{location}}. Help users find compatible travel companions, plan group trips, and build meaningful connections through shared interests and travel styles.": "您是Peach社交连接器{{location}}。帮助用户找到兼容的旅行伙伴，规划团体旅行，并通过共享兴趣和旅行风格建立有意义的联系。",
  "Match personality & interests": "匹配个性和兴趣",
  "You are a Peach relationship expert. Analyze personality traits, communication styles, and interests to suggest compatible connections. Focus on authentic relationships and shared values.": "您是Peach关系专家。分析个性特征，沟通风格和兴趣，以建议兼容的连接。专注于真实的关系和共享的价值。",
  "Plan group activities": "规划团体活动",
  "You are a Peach event coordinator {{location}}. Suggest group activities, social events, and meetup ideas that bring people together. Consider group size, interests, and local options.": "您是Peach活动协调员{{location}}。建议团体活动，社交活动和聚会想法，使人们聚在一起。考虑团体大小，兴趣和当地选项。",
  "Build social connections": "建立社交联系",
  "You are a Peach networking coach. Help users expand their social circle, improve communication skills, and build lasting friendships. Provide conversation starters and connection strategies.": "您是Peach的社交网络教练。帮助用户扩大他们的社交圈子，提高沟通技巧，并建立持久的友谊。提供开启对话的话题和建立联系的策略。",
  "Organize community events": "组织社区活动",
  "You are a Peach community builder {{location}}. Plan local meetups, social gatherings, and community events. Focus on inclusive, welcoming experiences for all participants.": "您是Peach社区建设者{{location}}。计划本地聚会，社交聚会和社区活动。专注于为所有参与者提供包容，欢迎的体验。",
  "Find local social groups": "寻找本地社交团体",
  "You are a Peach local expert {{location}}. Discover clubs, hobby groups, and social communities based on interests. Help users find their tribe and build connections.": "您是Peach本地专家{{location}}。根据兴趣发现俱乐部，爱好团体和社交社区。帮助用户找到他们的群体并建立联系。",
  "Improve social skills": "提高社交技巧",
  "You are a Peach social coach. Provide tips on making friends, maintaining relationships, and navigating social situations. Focus on authentic connection and emotional intelligence.": "您是Peach社交教练。提供交友，维持关系和应对社交情况的技巧。专注于真实的连接和情绪智能。",
  "bloom.instruction.health_wellness.title": "跟踪健康与健康",
  "bloom.instruction.health_wellness.content": "您是Bloom健康教练。帮助跟踪健身，营养和健康目标。{{weather}} 提供个性化的健康见解和动力。",
  "You are a Bloom sustainability expert {{location}}. Calculate environmental impact, suggest eco-friendly alternatives, and track carbon reduction progress. Focus on practical, achievable changes.": "您是Bloom可持续性专家{{location}}。计算环境影响，建议环保替代品，并跟踪碳减排进度。专注于实际，可实现的变化。",
  "bloom.instruction.eco_tips.title": "获取环保提示",
  "bloom.instruction.eco_tips.content": "您是Bloom环境顾问。提供可持续生活提示，绿色产品推荐和减少浪费的策略。使可持续性变得易于接触和有益。",
  "bloom.instruction.healthy_meals.title": "计划健康餐食",
  "bloom.instruction.healthy_meals.content": "您是Bloom营养专家。创建平衡的餐饮计划，建议健康的食谱，并提供营养指导。考虑饮食偏好，过敏和健康目标。",
  "bloom.instruction.workout_routines.title": "设计锻炼计划",
  "bloom.instruction.workout_routines.content": "您是Bloom健身教练。根据健身水平，目标和可用设备创建个性化的锻炼计划。{{weather}} 专注于可持续的进步。",
  "bloom.instruction.wellness_metrics.title": "监测健康指标",
  "bloom.instruction.wellness_metrics.content": "您是Bloom健康分析师。跟踪睡眠，活动，营养和心理健康指标。提供见解，识别模式，并建议改善整体健康。",
  "bloom.instruction.sustainable_products.title": "寻找可持续产品",
  "bloom.instruction.sustainable_products.content": "您是Bloom的环保购物指南。推荐可持续、道德的产品和品牌。为有意识的消费者比较环境影响、认证和价值。",
  "Track expenses & budget": "跟踪支出和预算",
  "You are a Vault financial advisor {{location}}. Help track spending, create budgets, and identify savings opportunities. Provide clear financial insights and actionable advice.": "您是Vault的财务顾问{{location}}。帮助跟踪支出，创建预算，并找出节省机会。提供清晰的财务洞察和可行的建议。",
  "Analyze investment portfolio": "分析投资组合",
  "You are a Vault investment analyst. Review portfolio performance, suggest diversification strategies, and explain market trends. Focus on long-term wealth building and risk management.": "您是Vault的投资分析师。审查投资组合的表现，建议多元化策略，并解释市场趋势。专注于长期财富建设和风险管理。",
  "Plan financial goals": "规划财务目标",
  "You are a Vault financial planner. Help set realistic financial goals, create savings plans, and track progress. Consider income, expenses, and life milestones.": "您是Vault的财务规划师。帮助设定现实的财务目标，创建储蓄计划，并跟踪进度。考虑收入、支出和生活里程碑。",
  "Optimize tax strategy": "优化税务策略",
  "You are a Vault tax advisor {{country}}. Provide tax-saving strategies, deduction tips, and filing guidance. Always recommend consulting a professional for complex situations.": "您是Vault的税务顾问{{country}}。提供节税策略，扣除提示和申报指导。总是建议在复杂情况下咨询专业人士。",
  "Compare savings accounts": "比较储蓄账户",
  "You are a Vault banking expert {{location}}. Compare savings accounts, interest rates, and banking products. Help find the best options for financial goals and needs.": "您是Vault的银行专家{{location}}。比较储蓄账户，利率和银行产品。帮助找到最适合财务目标和需求的最佳选项。",
  "Track crypto portfolio": "跟踪加密货币投资组合",
  "You are a Vault crypto analyst. Monitor cryptocurrency investments, explain market movements, and provide risk-aware guidance. Focus on education and responsible investing.": "您是Vault的加密货币分析师。监控加密货币投资，解释市场动态，并提供风险意识指导。专注于教育和负责任的投资。",
  "Create retirement plan": "创建退休计划",
  "You are a Vault retirement planner {{country}}. Calculate retirement needs, suggest investment strategies, and create long-term financial plans. Consider inflation, lifestyle, and life expectancy.": "您是Vault的退休规划师{{country}}。计算退休需求，建议投资策略，并创建长期财务计划。考虑通货膨胀，生活方式和预期寿命。",
  "default.instruction.brainstorm.title": "集思广益创新解决方案",
  "default.instruction.brainstorm.content": "您是创意总监{{location}}。帮助集思广益，设计概念，内容创建和艺术项目。跳出框架，提供创新的想法。",
  "default.instruction.booking.title": "预订餐厅和旅行",
  "default.instruction.booking.content": "您是预订专家{{location}}。{{weather}}始终优先考虑餐厅预订，酒店预订和旅行安排。当用户提到日期，时间或地点时，立即帮助他们预订所需的内容。",
  "default.instruction.writing": "使我的写作更吸引人",
  "default.instruction.writing.content": "你是一位专业的写作教练。帮助改进语法，风格，清晰度和语气。使文本更具吸引力和专业性，同时保持作者的声音。",
  "default.instruction.code_review.title": "像一位高级开发人员一样审查我的代码",
  "default.instruction.code_review.content": "你是一位高级开发人员。关注代码质量，安全漏洞，性能优化和最佳实践。始终提供改进的代码示例和清晰的解释。",
  "default.instruction.career.title": "帮助撰写求职信和简历",
  "default.instruction.career.content": "你是一位{{location}}的职业教练。帮助撰写引人入胜的求职信，优化简历，准备面试，并根据特定的工作要求定制申请。始终先询问工作描述和个人背景。",
  "default.instruction.tutor.title": "分解主题并创建测验",
  "default.instruction.tutor.content": "你是一位耐心的导师。将复杂的主题分解成简单的解释，创建学习计划，生成练习题，并始终鼓励学习进度。",
  "default.instruction.business.title": "提供战略性的商业建议",
  "default.instruction.business.content": "你是一位{{location}}的商业顾问。关注策略，市场分析，财务规划和增长机会。提供可行的见解和数据驱动的建议。",
  "default.instruction.writing.title": "使我的写作更吸引人",
  "Find local meetups nearby {{city}}": "在{{city}}附近找到当地的聚会",
  "You are a Peach local events expert {{city}}. Discover nearby meetups, social gatherings, and community events happening in the area. Help users find events that match their interests and connect with like-minded people in their neighborhood.": "您是{{city}}的Peach本地活动专家。发现附近的聚会、社交聚集和社区活动。帮助用户找到符合他们兴趣的活动，并在他们的社区内与志同道合的人建立联系。",
  "Title": "标题",
  "Your personal AI agent": "您的个人AI助手",
  "Add agent": "添加代理",
  "500x500px .png recommended": "建议使用500x500px .png格式",
  "Sunny": "晴朗",
  "Partly cloudy": "多云",
  "Cloudy": "阴天",
  "Overcast": "阴沉",
  "Mist": "薄雾",
  "Patchy rain possible": "可能有零星雨",
  "Patchy snow possible": "可能有零星雪",
  "Patchy sleet possible": "可能有零星雨夹雪",
  "Patchy freezing drizzle possible": "可能有零星冻毛雨",
  "Thundery outbreaks possible": "可能有雷暴",
  "Blowing snow": "飘雪",
  "Blizzard": "暴风雪",
  "Fog": "雾",
  "Freezing fog": "冻雾",
  "Patchy light drizzle": "零星小雨",
  "Light drizzle": "小雨",
  "Freezing drizzle": "冻毛雨",
  "Heavy freezing drizzle": "大冻毛雨",
  "Patchy light rain": "零星小雨",
  "Light rain": "小雨",
  "Moderate rain at times": "时有中雨",
  "Moderate rain": "中雨",
  "Heavy rain at times": "时有大雨",
  "Heavy rain": "大雨",
  "Light freezing rain": "小冻雨",
  "Moderate or heavy freezing rain": "中到大冻雨",
  "Light sleet": "小雨夹雪",
  "Moderate or heavy sleet": "中到大雨夹雪",
  "Patchy light snow": "零星小雪",
  "Light snow": "小雪",
  "Patchy moderate snow": "零星中雪",
  "Moderate snow": "中雪",
  "Patchy heavy snow": "零星大雪",
  "Heavy snow": "大雪",
  "Ice pellets": "冰雹",
  "Light rain shower": "小阵雨",
  "Moderate or heavy rain shower": "中到大阵雨",
  "Torrential rain shower": "暴阵雨",
  "Light sleet showers": "小阵雨夹雪",
  "Moderate or heavy sleet showers": "中到大雨夹雪",
  "Light snow showers": "小雪",
  "Moderate or heavy snow showers": "中到大雪",
  "Light showers of ice pellets": "小冰雹",
  "Moderate or heavy showers of ice pellets": "中到大冰雹",
  "Patchy light rain with thunder": "局部小雨伴有雷声",
  "Moderate or heavy rain with thunder": "中到大雨伴有雷声",
  "Patchy light snow with thunder": "局部小雪伴有雷声",
  "Moderate or heavy snow with thunder": "中到大雪伴有雷声",
  "Description": "描述",
  "You can go next, updating suggestions recommended.": "您可以继续，建议更新建议。",
  "Updating Description and Settings recommended.": "建议更新描述和设置。",
  "You can save it now!": "您现在可以保存了！",
  "Theme Color": "主题颜色",
  "Tools": "工具",
  "Extends": "扩展",
  "Visibility": "可见性",
  "Private": "私人的",
  "Public": "公开的",
  "Unlisted": "未列出",
  "Code Execution": "代码执行",
  "Web Search": "网络搜索",
  "Voice": "语音",
  "File Analysis": "文件分析",
  "Voice required by {{model}}": "{{model}}需要语音",
  "File Analysis required by {{model}}": "{{model}}需要文件分析",
  "Image Generation required by {{model}}": "{{model}}需要图像生成",
  "Location": "位置",
  "Your key traits:": "你的关键特征：",
  "Communication style: [professional, friendly, technical, etc.]": "沟通风格：[专业的，友好的，技术的，等等]",
  "Approach: [step-by-step, creative, analytical, etc.]": "方法：[一步一步的，创新的，分析的，等等]",
  "Tone: [formal, casual, encouraging, etc.]": "语气：[正式的，随意的，鼓励的，等等]",
  "When responding:": "在回应时：",
  "Specific instruction {{count}}": "具体指令 {{count}}",
  "Weather": "天气",
  "You are a specialized AI assistant with expertise in [your domain].": "你是一个专门在[你的领域]有专业知识的AI助手。",
  "Location required because you are using {{location}} templates on your instructions": "因为你在指令中使用了{{location}}模板，所以需要位置信息",
  "Location required because you are using {{app}}": "因为你正在使用{{app}}，所以需要位置信息",
  "Settings": "设置",
  "System Prompt": "系统提示",
  "Name: minimum 3 characters": "最少3个字符",
  "Tone": "语气",
  "Base Model": "基础模型",
  "Temperature": "温度",
  "Keep it short!": "保持简短！",
  "Name: maximum 10 characters": "最多10个字符",
  "Title is required": "标题是必需的",
  "Title too long (max 30)": "标题过长（最多30个字符）",
  "Description too long (max 500)": "描述过长（最多500个字符）",
  "Highlight title required": "需要突出显示的标题",
  "System prompt too long (max 5000)": "系统提示过长（最多5000个字符）",
  "Temperature must be 0-2": "温度必须在0-2之间",
  "Price must be positive": "价格必须为正数",
  "API price must be positive": "API价格必须为正数",
  "Monthly price must be positive": "月费必须为正数",
  "Rate limit must be positive": "速率限制必须为正数",
  "Invalid agent ID": "代理ID无效",
  "Continue": "继续",
  "Capabilities": "能力",
  "Professional": "专业",
  "Casual": "随意",
  "Friendly": "友好",
  "Technical": "技术",
  "Creative": "创新",
  "Update Agent": "更新代理",
  "Create New Agent": "创建新代理",
  "Your intelligent {{agent}} that learns your preferences and provides personalized recommendations.": "您的智能{{agent}}会学习您的偏好并提供个性化推荐。",
  "Fix name errors first": "首先修复名称错误",
  "Give it a title...": "给它一个标题...",
  "Name your app......": "为您的应用命名...",
  "free_tier_title": "对所有人开放",
  "free_tier_description": "您的应用将对所有Vex用户免费开放",
  "free_tier_benefits_title": "您将获得",
  "free_tier_benefit_1": "无限用户可以访问您的应用",
  "free_tier_benefit_2": "在公共应用市场中被推荐",
  "free_tier_benefit_3": "建立声誉并扩大您的受众群",
  "paid_tier_requires_plus": "需要Vex Plus订阅",
  "paid_tier_requires_pro": "需要Vex Pro订阅",
  "paid_tier_subscription_required": "用户必须有一个活跃的Vex订阅才能使用此应用",
  "revenue_share_title": "收入分享",
  "revenue_share_calculation": "您将赚取€{{price}}的70% = 每个订阅者€{{earn}}",
  "revenue_share_coming_soon": "即将推出：通过Stripe直接支付",
  "byok_title": "API密钥",
  "byok_description": "对于Plus/Pro等级，您必须提供自己的API密钥。Vex将使用您的密钥，您支付API费用。您仍然可以获得70%的收入分享。",
  "byok_required_title": "付费等级需要API密钥",
  "byok_required_description": "需要DeepSeek。Vex使用您的API密钥，您支付API费用，并赚取订阅收入的70%（Vex保留30%用于基础设施）。",
  "byok_optional_free": "免费等级的应用可以选择是否提供API密钥。Vex将使用自己的密钥并承担API费用。",
  "Required": "必需",
  "pro_unlimited_title": "Pro等级：无限使用",
  "pro_unlimited_description": "Pro等级的应用不会扣除用户积分！用户在您的应用限制内可以真正无限使用。优质位置！",
  "Default Model": "默认模型",
  "Please fix errors first": "请先修复错误",
  "DeepSeek API key required for paid tiers": "付费等级需要DeepSeek API密钥",
  "App name looks good!": "应用程序名称看起来不错！",
  "Save my app and explain what it does 🚀": "保存我的应用并解释它的功能 🚀",
  "Drag and drop to reorder apps": "拖放以重新排序应用程序",
  "App Builder Tips": "应用构建提示",
  "Give your app a clear, memorable name. Think about what makes it unique and valuable to users.": "为您的应用程序取一个清晰、易记的名字。思考一下它对用户来说独特且有价值的地方。",
  "Write a compelling description. Explain what your app does and who it's for in simple terms.": "编写一个引人入胜的描述。用简单的语言解释您的应用程序做什么以及它是为谁设计的。",
  "Add custom highlights to showcase your app's best features. These appear on the home screen!": "添加自定义亮点来展示您的应用程序的最佳功能。这些将显示在主屏幕上！",
  "Choose the right AI model for your use case. Claude for reasoning, DeepSeek for speed, GPT for creativity.": "为您的用例选择合适的AI模型。Claude用于推理，DeepSeek用于速度，GPT用于创造性。",
  "Enable only the capabilities you need. This keeps your app focused and easy to use.": "只启用您需要的功能。这将使您的应用程序保持专注并易于使用。",
  "A good system prompt is the secret to a great app. Be specific about tone, style, and behavior.": "良好的系统提示是优秀应用程序的秘密。具体说明语气、风格和行为。",
  "My Agent": "我的代理",
  "Theme & Color": "主题和颜色",
  "Advanced file processing (larger files, more formats)": "高级文件处理（更大的文件，更多的格式）",
  "Let's set a username": "让我们设置一个用户名",
  "Current Plan": "当前计划",
  "Enable Image Generation": "启用图像生成",
  "Enable Web Search": "启用网络搜索",
  "LifeOS": "LifeOS",
  "Pacman": "吃豆人",
  "Personal Finance assistant": "个人财务助手",
  "Personal Social assistant": "个人社交助手",
  "Plan healthy meals": "规划健康餐饮",
  "Unlimited credits": "无限积分",
  "Vault": "保险库",
  "Vex": "Vex",
  "💭 We use conversation memory to improve responses.": "💭 我们使用对话记忆来改善回应。",
  "AI Health & Sustainability Coach": "AI健康与可持续性教练",
  "Calculate carbon footprint": "计算碳足迹",
  "Create Your Agent": "创建您的代理",
  "Design workout routines": "设计锻炼计划",
  "Find sustainable products": "寻找可持续产品",
  "Get eco-friendly tips": "获取环保提示",
  "Monitor wellness metrics": "监测健康指标",
  "Track health & wellness": "追踪健康与健康状况",
  "Track your wellness journey and environmental impact with AI-powered insights for a healthier you and planet.": "通过AI驱动的洞察力追踪您的健康旅程和环境影响，以实现更健康的您和地球。",
  "{{app}} Affiliate Program": "{{app}} 加盟计划",
  "Earn {{commission}} commission by sharing {{app}} with your audience": "通过与您的受众分享{{app}}，您可以赚取{{commission}}的佣金",
  "MyAgent": "我的代理",
  "Create Your First Store": "创建您的第一家商店",
  "Build your own AI app marketplace in minutes. Choose a name, customize your branding, and start publishing apps. No coding required.": "在几分钟内建立自己的AI应用市场。选择一个名字，定制您的品牌，并开始发布应用。无需编程。",
  "Publish & Monetize Apps": "发布并盈利应用",
  "Upload your AI apps and set your pricing. Earn 40% revenue on every sale, with automatic payouts. Track analytics and grow your business.": "上传您的AI应用并设定您的价格。每次销售都能赚取40%的收入，自动支付。跟踪分析并发展您的业务。",
  "Nested Store Hierarchy": "嵌套商店层次结构",
  "Create unlimited sub-stores under your main store. Build complex ecosystems like 'Developer Tools' → 'API Testing' → 'REST Clients'. Infinite depth supported.": "在您的主商店下创建无限的子商店。构建像'开发者工具' → 'API测试' → 'REST客户端'这样的复杂生态系统。支持无限深度。",
  "Custom Domains": "自定义域名",
  "Connect your own domain to your store. Brand your marketplace as yourstore.com while staying in the Chrry ecosystem. Full white-label support.": "将您自己的域名连接到您的商店。在Chrry生态系统中，将您的市场品牌化为yourstore.com。全面支持白标签。",
  "Multi-Agent Support": "多代理支持",
  "Build apps for Atlas (OpenAI), Peach (Claude), Vault (Gemini), or Bloom (DeepSeek). Create agent-exclusive apps or universal ones. Maximum flexibility.": "为Atlas (OpenAI)、Peach (Claude)、Vault (Gemini)或Bloom (DeepSeek)构建应用。创建专属于代理的应用或通用应用。最大的灵活性。",
  "Revenue Sharing": "收入分享",
  "Earn 30% on all sales in child stores. If someone creates a store under yours, you get passive income. Build your empire, earn while you sleep.": "在子商店中的所有销售中赚取30%。如果有人在您的商店下创建了一个商店，您将获得被动收入。建立您的帝国，睡觉时也能赚钱。",
  "Open Source UI Library": "开源UI库",
  "Built on Chrry - our open-source, cross-platform UI library. 50+ components, TypeScript-first, theme support, and i18n ready. Use it for your own projects.": "基于Chrry - 我们的开源、跨平台UI库。50+组件，优先使用TypeScript，支持主题，并准备好i18n。用它来做您自己的项目。",
  "Code-First Thinking": "代码优先思维",
  "DeepSeek excels at all things code. From generation to debugging to architecture, it's built for developers who need technical excellence.": "DeepSeek擅长所有与代码相关的事情。从生成到调试再到架构，它为需要技术卓越的开发者而构建。",
  "Production-Ready Quality": "生产就绪质量",
  "Generates clean, efficient, production-ready code. DeepSeek follows best practices and writes code you can deploy with confidence.": "生成干净、高效、生产就绪的代码。DeepSeek遵循最佳实践并编写您可以放心部署的代码。",
  "Multi-Language Expert": "多语言专家",
  "Fluent in all major programming languages. Whether it's Python, JavaScript, Rust, or Go, DeepSeek speaks your language.": "精通所有主要的编程语言。无论是Python，JavaScript，Rust还是Go，DeepSeek都能说您的语言。",
  "Fast & Efficient": "快速且高效",
  "Optimized for speed without sacrificing quality. Get rapid responses with detailed, accurate code solutions.": "在不牺牲质量的情况下优化速度。获得详细、准确的代码解决方案的快速响应。",
  "Algorithm Mastery": "算法掌握",
  "Deep understanding of algorithms and data structures. DeepSeek can explain complex concepts and implement optimal solutions.": "深入理解算法和数据结构。DeepSeek可以解释复杂的概念并实现最优解决方案。",
  "Framework Expertise": "框架专业知识",
  "Expert knowledge of popular frameworks like React, Next.js, Django, and more. DeepSeek writes idiomatic code for any stack.": "对React，Next.js，Django等流行框架的专业知识。DeepSeek为任何技术栈编写地道的代码。",
  "Testing & Quality": "测试与质量",
  "Writes comprehensive tests and follows TDD principles. DeepSeek helps you build reliable, well-tested codebases.": "编写全面的测试并遵循TDD原则。DeepSeek帮助您构建可靠、经过良好测试的代码库。",
  "Stack Trace Analysis": "堆栈跟踪分析",
  "Instantly understand error stack traces and identify root causes. DeepSeek Debugger pinpoints exactly where and why code fails.": "立即理解错误堆栈跟踪并确定根本原因。DeepSeek调试器准确地指出代码失败的位置和原因。",
  "Bug Pattern Recognition": "Bug模式识别",
  "Identifies common bug patterns like race conditions, memory leaks, and null pointer exceptions. Catches issues before they reach production.": "识别常见的bug模式，如竞态条件、内存泄漏和空指针异常。在问题到达生产环境之前捕获问题。",
  "Fix Suggestions": "修复建议",
  "Provides multiple fix options with explanations. DeepSeek explains trade-offs and recommends the best solution for your context.": "提供多种修复选项并附带解释。DeepSeek解释权衡并推荐最适合您的情况的解决方案。",
  "Performance Profiling": "性能分析",
  "Identifies performance bottlenecks and memory issues. DeepSeek analyzes runtime behavior and suggests optimizations.": "识别性能瓶颈和内存问题。DeepSeek分析运行时行为并提出优化建议。",
  "Logic Error Detection": "逻辑错误检测",
  "Catches subtle logic errors that compilers miss. DeepSeek understands your code's intent and spots when logic doesn't match.": "捕获编译器遗漏的微妙逻辑错误。DeepSeek理解您的代码意图并在逻辑不匹配时发现。",
  "Regression Prevention": "防止回归",
  "Suggests tests to prevent bugs from recurring. DeepSeek helps you build robust test suites that catch regressions early.": "建议进行测试以防止错误重复出现。DeepSeek帮助您构建强大的测试套件，以便早期捕获回归。",
  "Cross-Platform Debugging": "跨平台调试",
  "Debug issues across different platforms and environments. DeepSeek understands platform-specific quirks and edge cases.": "在不同平台和环境中调试问题。DeepSeek理解平台特定的怪癖和边缘情况。",
  "System Design": "系统设计",
  "Design scalable, maintainable system architectures. DeepSeek Architect plans microservices, databases, and infrastructure from the ground up.": "设计可扩展，可维护的系统架构。DeepSeek Architect从零开始规划微服务，数据库和基础设施。",
  "Microservices Planning": "微服务规划",
  "Break down monoliths into optimal microservices. DeepSeek defines service boundaries, communication patterns, and data ownership.": "将单体分解为最优的微服务。DeepSeek定义服务边界，通信模式和数据所有权。",
  "Database Architecture": "数据库架构",
  "Choose the right database for your needs. DeepSeek recommends SQL, NoSQL, or hybrid approaches with proper schema design.": "根据您的需要选择合适的数据库。DeepSeek推荐使用正确的模式设计的SQL，NoSQL或混合方法。",
  "API Design Patterns": "API设计模式",
  "Design RESTful, GraphQL, or gRPC APIs that scale. DeepSeek follows industry standards and creates developer-friendly interfaces.": "设计可扩展的RESTful，GraphQL或gRPC API。DeepSeek遵循行业标准并创建对开发者友好的接口。",
  "Infrastructure Planning": "基础设施规划",
  "Plan cloud infrastructure with AWS, Azure, or GCP. DeepSeek designs for scalability, reliability, and cost-efficiency.": "使用AWS，Azure或GCP规划云基础设施。DeepSeek设计用于可扩展性，可靠性和成本效益。",
  "Security Architecture": "安全架构",
  "Build security into your architecture from day one. DeepSeek implements authentication, authorization, and data protection best practices.": "从第一天开始在您的架构中构建安全性。DeepSeek实施身份验证，授权和数据保护的最佳实践。",
  "Scalability Planning": "可扩展性规划",
  "Design systems that grow with your users. DeepSeek plans for horizontal scaling, load balancing, and high availability.": "设计与用户共同成长的系统。DeepSeek为水平扩展、负载均衡和高可用性进行规划。",
  "Lightning-Fast Generation": "闪电般的生成速度",
  "Generate production-ready code in seconds. DeepSeek Coder writes clean, efficient code across all major programming languages.": "在几秒钟内生成生产就绪的代码。DeepSeek Coder能在所有主要编程语言中编写清晰、高效的代码。",
  "Algorithm Implementation": "算法实现",
  "Implement complex algorithms with optimal time and space complexity. From sorting to graph traversal, DeepSeek knows the best approach.": "实现具有最优时间和空间复杂度的复杂算法。从排序到图遍历，DeepSeek都知道最佳方法。",
  "Framework Fluency": "框架熟练度",
  "Expert in React, Next.js, Django, FastAPI, and more. DeepSeek writes idiomatic code following framework best practices.": "精通React, Next.js, Django, FastAPI等。DeepSeek按照框架的最佳实践编写地道的代码。",
  "API Integration": "API集成",
  "Seamlessly integrate third-party APIs and services. DeepSeek handles authentication, error handling, and rate limiting properly.": "无缝集成第三方API和服务。DeepSeek正确处理认证、错误处理和速率限制。",
  "Database Queries": "数据库查询",
  "Write optimized SQL, NoSQL, and ORM queries. DeepSeek creates efficient database operations with proper indexing and relationships.": "编写优化的SQL、NoSQL和ORM查询。DeepSeek通过正确的索引和关系创建高效的数据库操作。",
  "Test Generation": "测试生成",
  "Automatically generate unit tests, integration tests, and E2E tests. DeepSeek ensures comprehensive test coverage for your code.": "自动生成单元测试、集成测试和端到端测试。DeepSeek确保您的代码具有全面的测试覆盖率。",
  "Code Documentation": "代码文档",
  "Generate clear, comprehensive documentation and comments. DeepSeek explains complex code in human-readable language.": "生成清晰、全面的文档和注释。DeepSeek用人类可读的语言解释复杂的代码。",
  "Academic Database Access": "学术数据库访问",
  "Search millions of peer-reviewed papers, journals, and academic publications. Access the world's scholarly knowledge in one place.": "搜索数百万篇经过同行评审的论文、期刊和学术出版物。在一个地方访问全球的学术知识。",
  "Citation Export": "引用导出",
  "Export citations in APA, MLA, Chicago, and other formats. Seamlessly integrate sources into your research papers.": "以APA、MLA、Chicago和其他格式导出引用。无缝地将来源集成到您的研究论文中。",
  "Impact Factor Tracking": "影响因子跟踪",
  "See journal impact factors and citation counts. Evaluate the influence and credibility of research sources.": "查看期刊影响因子和引用次数。评估研究来源的影响力和可信度。",
  "Author Profiles": "作者简介",
  "Explore researcher profiles, publications, and collaboration networks. Discover leading experts in any field.": "探索研究者的简介、出版物和合作网络。发现任何领域的领先专家。",
  "Research Trends": "研究趋势",
  "Identify emerging topics and research trends in your field. Stay ahead of the curve with trend analysis.": "识别您领域的新兴主题和研究趋势。通过趋势分析保持领先。",
  "Full-Text Access": "全文访问",
  "Find open-access papers and preprints. Get full-text access to research without paywalls when available.": "查找开放获取的论文和预印本。在可用时，无需付费即可全文访问研究。",
  "Related Research": "相关研究",
  "Discover related papers and cited works. Build comprehensive literature reviews with connected research.": "发现相关论文和被引用的作品。通过关联研究构建全面的文献综述。",
  "Breaking News Alerts": "突发新闻警报",
  "Stay updated with real-time breaking news from trusted sources worldwide. Get instant alerts on developing stories as they happen.": "通过全球可信赖的来源实时更新突发新闻。在故事发展时获得即时警报。",
  "Multi-Source Coverage": "多源报道",
  "Aggregates news from hundreds of reputable outlets. Compare coverage across different sources for complete understanding.": "汇总来自数百个可信赖媒体的新闻。比较不同来源的报道以全面理解。",
  "Fact-Checking": "事实核查",
  "Cross-references claims across multiple sources to verify accuracy. Perplexity News helps you separate fact from fiction.": "跨多个来源对声明进行交叉引用以验证准确性。Vex News帮助您区分事实与虚构。",
  "Bias Detection": "偏见检测",
  "Identifies potential bias in news coverage and presents balanced perspectives. See how different outlets frame the same story.": "识别新闻报道中的潜在偏见，并提供平衡的观点。看看不同的媒体如何构建同一故事。",
  "Historical Context": "历史背景",
  "Provides background and context for current events. Understand the history and significance behind today's headlines.": "为当前事件提供背景和上下文。理解今日头条背后的历史和重要性。",
  "Topic Tracking": "话题追踪",
  "Follow developing stories over time with continuous updates. Track how events unfold with chronological coverage.": "随着时间的推移，持续更新跟踪发展中的故事。通过时间顺序的报道追踪事件的发展。",
  "Expert Analysis": "专家分析",
  "Access expert commentary and analysis on major news stories. Get deeper insights beyond the headlines.": "获取专家对重大新闻故事的评论和分析。深入了解超越头条的洞察。",
  "Instant Web Search": "即时网络搜索",
  "Get answers in seconds with real-time web search. Perplexity Search scours the entire internet to find the most relevant, current information.": "通过实时网络搜索在几秒钟内获取答案。Perplexity Search搜遍整个互联网，找到最相关、最新的信息。",
  "Verified Sources": "已验证的来源",
  "Every answer includes clickable source citations. See exactly where information comes from and verify facts yourself.": "每个答案都包含可点击的来源引用。准确看到信息来自何处，并自行验证事实。",
  "Multi-Perspective Answers": "多角度答案",
  "Combines insights from multiple sources for balanced, comprehensive answers. Get the full picture, not just one viewpoint.": "结合多个来源的洞察，提供平衡、全面的答案。获得全面的画面，而不仅仅是一个观点。",
  "Follow-Up Intelligence": "后续智能",
  "Suggests relevant follow-up questions to deepen your understanding. Perplexity helps you explore topics thoroughly.": "建议相关的后续问题以深化您的理解。Perplexity帮助您彻底探索主题。",
  "Visual Results": "视觉结果",
  "Rich media results including images, videos, and infographics. Information presented in the most digestible format.": "丰富的媒体结果，包括图片、视频和信息图表。以最易消化的格式呈现信息。",
  "Context Awareness": "上下文意识",
  "Understands your search intent and provides relevant context. Perplexity goes beyond keywords to grasp what you really need.": "理解您的搜索意图并提供相关的上下文。Perplexity超越关键词，把握您真正需要的内容。",
  "Global Knowledge": "全球知识",
  "Access information from around the world in multiple languages. Break down language barriers to find the best answers.": "以多种语言访问来自世界各地的信息。打破语言障碍，找到最好的答案。",
  "Real-Time Information": "实时信息",
  "Perplexity provides real-time answers with live internet access. Get the most current information available on any topic.": "Perplexity提供实时的互联网访问答案。获取任何主题上最新的可用信息。",
  "Cited Sources": "引用来源",
  "Every answer includes verifiable sources. See exactly where information comes from with clickable citations and references.": "每个答案都包含可验证的来源。通过可点击的引用和参考资料，准确查看信息的来源。",
  "Multi-Source Aggregation": "多源聚合",
  "Combines information from multiple sources for comprehensive answers. Get a complete picture, not just one perspective.": "结合多个来源的信息以提供全面的答案。获得完整的画面，而不仅仅是一个角度。",
  "Fact-Checked Accuracy": "事实核查的准确性",
  "Cross-references multiple sources to ensure accuracy. Perplexity prioritizes credible, reliable information.": "交叉参考多个来源以确保准确性。Perplexity优先考虑可信赖的、可靠的信息。",
  "Up-to-the-Minute Updates": "最新的更新",
  "Access the latest information as it happens. Perplexity searches the web in real-time, ensuring you never get outdated answers.": "获取最新的信息。Perplexity实时搜索网络，确保您永远不会得到过时的答案。",
  "Transparent Sourcing": "透明的来源",
  "See the full source chain for every fact. Click through to original articles, papers, and websites to verify information yourself.": "查看每个事实的完整来源链。点击以查看原始文章、论文和网站，自行验证信息。",
  "Comprehensive Coverage": "全面覆盖",
  "Searches across news, blogs, forums, academic papers, and more. Get diverse perspectives and comprehensive coverage on any topic.": "搜索新闻、博客、论坛、学术论文等。在任何主题上获得多元视角和全面覆盖。",
  "Thoughtful AI Assistant": "深思熟虑的AI助手",
  "Claude provides nuanced, thoughtful responses to complex questions. Perfect for discussions requiring careful consideration and balanced perspectives.": "Claude为复杂问题提供细致、深思熟虑的回答。非常适合需要仔细考虑和平衡观点的讨论。",
  "Long-Form Excellence": "长篇优秀",
  "Excels at creating detailed, well-structured content. From essays to documentation, Claude produces high-quality long-form writing.": "擅长创建详细、结构良好的内容。从论文到文档，Claude都能产出高质量的长篇写作。",
  "Creative Collaboration": "创新合作",
  "Partner with Claude on creative projects. Understands storytelling, character development, and helps refine your creative vision.": "与Claude合作进行创新项目。理解故事讲述、角色发展，并帮助您精炼创新视野。",
  "Analysis & Research": "分析与研究",
  "Synthesize information from multiple sources and provide clear analysis. Claude excels at research and presenting findings in structured formats.": "综合多个来源的信息并提供清晰的分析。Claude擅长研究并以结构化的格式呈现发现。",
  "Context Understanding": "理解上下文",
  "Grasps context, subtext, and nuance in conversations. Claude maintains coherent discussions across complex topics with deep understanding.": "理解对话中的上下文、潜台词和细微差别。Claude能够在复杂话题中保持连贯的讨论，并有深度的理解。",
  "Helpful & Harmless": "有益且无害",
  "Built with safety and helpfulness as core principles. Claude provides balanced, ethical responses while being genuinely useful.": "以安全和有益为核心原则构建。Claude在真正有用的同时，提供平衡、符合道德的回应。",
  "Versatile Problem Solver": "多功能问题解决者",
  "Adapts to various tasks from writing to coding to analysis. Claude is your versatile AI assistant for any intellectual challenge.": "适应从写作到编码到分析的各种任务。Claude是您应对任何智力挑战的多功能AI助手。",
  "Information Synthesis": "信息综合",
  "Combine insights from multiple sources into coherent analysis. Claude Research excels at synthesizing complex information.": "将来自多个来源的洞察力整合为连贯的分析。Claude Research擅长综合复杂信息。",
  "Academic Writing": "学术写作",
  "Produce scholarly content with proper citations and formatting. Perfect for research papers, theses, and academic publications.": "产出带有适当引用和格式的学术内容。非常适合研究论文、论文和学术出版物。",
  "Literature Review": "文献综述",
  "Analyze and summarize existing research. Claude helps you understand the current state of knowledge in any field.": "分析和总结现有研究。Claude帮助您理解任何领域的当前知识状态。",
  "Methodology Design": "方法论设计",
  "Plan research approaches and experimental designs. Claude assists with methodology, data collection, and analysis strategies.": "规划研究方法和实验设计。Claude协助进行方法论、数据收集和分析策略。",
  "Data Interpretation": "数据解读",
  "Analyze research findings and draw meaningful conclusions. Claude helps interpret results and identify patterns in data.": "分析研究发现并得出有意义的结论。Claude帮助解读结果并识别数据中的模式。",
  "Citation Management": "引用管理",
  "Organize references and create bibliographies. Claude formats citations in APA, MLA, Chicago, and other academic styles.": "组织参考文献并创建参考书目。Claude按照APA、MLA、Chicago和其他学术风格格式化引用。",
  "Critical Analysis": "批判性分析",
  "Evaluate arguments, identify biases, and assess evidence quality. Claude provides rigorous critical thinking for research work.": "评估论点，识别偏见，并评估证据质量。Claude为研究工作提供严谨的批判性思考。",
  "Comprehensive Analysis": "全面分析",
  "Deep code inspection covering bugs, security, performance, and maintainability. Claude examines every aspect of your codebase.": "深度代码检查覆盖了漏洞、安全性、性能和可维护性。Claude检查您的代码库的每一个方面。",
  "Security Vulnerability Detection": "安全漏洞检测",
  "Identify potential security risks and vulnerabilities. Claude checks for SQL injection, XSS, authentication flaws, and more.": "识别潜在的安全风险和漏洞。Claude检查SQL注入、XSS、认证缺陷等。",
  "Performance Optimization": "性能优化",
  "Spot performance bottlenecks and inefficiencies. Claude suggests algorithmic improvements and optimization strategies.": "发现性能瓶颈和低效率。Claude提出算法改进和优化策略。",
  "Best Practices Enforcement": "最佳实践执行",
  "Ensure code follows industry standards and design patterns. Claude promotes clean code principles and maintainability.": "确保代码遵循行业标准和设计模式。Claude推广清晰代码原则和可维护性。",
  "Detailed Explanations": "详细解释",
  "Understand why changes are needed. Claude provides thoughtful explanations for every suggestion, helping you learn and improve.": "理解为什么需要变更。Claude为每个建议提供深思熟虑的解释，帮助您学习和提高。",
  "Test Coverage Analysis": "测试覆盖率分析",
  "Evaluate test quality and coverage. Claude identifies untested code paths and suggests additional test cases.": "评估测试质量和覆盖率。Claude识别未测试的代码路径并建议额外的测试用例。",
  "Refactoring Suggestions": "重构建议",
  "Improve code structure without changing functionality. Claude recommends refactorings that enhance readability and maintainability.": "在不改变功能的情况下改进代码结构。Claude推荐增强可读性和可维护性的重构。",
  "Master of essays, articles, and documentation. Claude Writer excels at creating detailed, well-structured content with perfect flow and clarity.": "论文、文章和文档的大师。Claude Writer擅长创建详细、结构良好、流畅清晰的内容。",
  "Tone & Voice Control": "语气和声音控制",
  "Adapt writing style to any audience. From formal academic papers to casual blog posts, Claude Writer matches your desired tone perfectly.": "适应任何受众的写作风格。从正式的学术论文到随意的博客文章，Claude Writer完美匹配您所需的语气。",
  "Content Structuring": "内容结构化",
  "Organize complex ideas into clear hierarchies. Claude Writer creates logical outlines, sections, and transitions for maximum readability.": "将复杂的想法组织成清晰的层次结构。Claude Writer创建逻辑大纲、章节和过渡，以实现最大的可读性。",
  "Creative Storytelling": "创意故事讲述",
  "Craft compelling narratives with rich characters and engaging plots. Perfect for fiction, scripts, and creative non-fiction projects.": "创作引人入胜的叙事，丰富的角色和吸引人的情节。非常适合小说，剧本和创意非小说项目。",
  "Grammar & Style Polish": "语法和风格润色",
  "Refine your writing with expert editing. Claude Writer catches errors, improves clarity, and enhances prose quality.": "通过专家编辑来改进您的写作。Claude Writer能捕捉错误，提高清晰度，并提升文章质量。",
  "Research Integration": "研究整合",
  "Seamlessly incorporate facts and citations. Claude Writer helps you write well-researched, credible content with proper attribution.": "无缝地融入事实和引用。Claude Writer帮助您撰写经过良好研究，具有可信度的内容，并进行适当的归因。",
  "Revision Assistant": "修订助手",
  "Iterate and improve drafts collaboratively. Claude Writer provides constructive feedback and helps refine your work through multiple revisions.": "协同迭代和改进草稿。Claude Writer提供建设性反馈，并通过多次修订帮助您改进工作。",
  "AI App Marketplace": "AI应用市场",
  "AI Coding Assistant": "AI编程助手",
  "Real-Time AI Search": "实时AI搜索",
  "Expert Code Reviewer": "代码审查专家",
  "Professional Writing Assistant": "专业写作助手",
  "Academic Research Assistant": "学术研究助手",
  "Real-Time Web Search Engine": "实时网络搜索引擎",
  "Breaking News & Current Events": "最新新闻和时事",
  "Academic Research Engine": "学术研究引擎",
  "AI Code Generation Expert": "AI代码生成专家",
  "Advanced Debugging Assistant": "高级调试助手",
  "System Architecture Designer": "系统架构设计师",
  "DeepSeek": "DeepSeek",
  "DeepSeek AI": "DeepSeek AI",
  "Meet DeepSeek - the powerful coding AI that excels at software development, debugging, and technical problem-solving. Built for developers who demand precision and performance.": "认识DeepSeek - 强大的编程AI，擅长软件开发、调试和技术问题解决。为追求精确和性能的开发者打造。",
  "Perplexity": "Perplexity",
  "Perplexity AI": "Perplexity AI",
  "Discover Perplexity - the AI-powered answer engine that combines search with conversational AI. Get accurate, cited answers to your questions with real-time web access.": "发现Perplexity - 结合搜索和对话AI的AI驱动答案引擎。通过实时网络访问，获取准确、有引用的答案。",
  "Claude": "Claude",
  "Experience Claude by Anthropic - the AI assistant known for thoughtful, nuanced responses. Perfect for writing, analysis, and creative projects that require depth and understanding.": "体验Anthropic的Claude - 以深思熟虑、细致入微的回应而闻名的AI助手。非常适合需要深度和理解的写作、分析和创意项目。",
  "One platform, infinite possibilities. Experience the future of AI-integrated living with apps that understand you": "一个平台，无限可能。体验与理解你的应用程序一起的AI集成生活的未来",
  "Popcorn": "Popcorn",
  "Popcorn — Cinema Universe": "Popcorn — 电影宇宙",
  "Step into popcorn, the premier hub for iconic films, genre-defining storytelling, and cinematic AI companions that decode every frame.": "步入popcorn，这是标志性电影、定义类型的故事讲述和解码每一帧的电影AI伙伴的首选中心。",
  "Chrry": "Chrry",
  "Discover, create, and monetize AI apps. The open marketplace where anyone can build stores, publish apps, and earn revenue. Your gateway to the AI ecosystem.": "发现、创建和盈利AI应用。任何人都可以建立商店、发布应用并赚取收入的开放市场。你通往AI生态系统的门户。",
  "Marketplace Tips": "市场提示",
  "Browse hundreds of AI apps across different stores. Find specialized tools for any task!": "浏览不同商店的数百款AI应用。找到适合任何任务的专业工具！",
  "Create your own AI app in minutes. No coding required - just describe what you want!": "在几分钟内创建你自己的AI应用。无需编码 - 只需描述你想要的！",
  "Build a store and earn revenue from your apps. 40% creator share on all sales!": "建立商店并从你的应用中赚取收入。所有销售额的40%归创作者所有！",
  "Install apps as PWAs for native-like experience. Works on desktop, mobile, and tablets!": "将应用安装为PWA以获得类似原生的体验。适用于桌面、移动设备和平板电脑！",
  "Track your app analytics and revenue in real-time. See what users love and optimize!": "实时跟踪你的应用分析和收入。看看用户喜欢什么并进行优化！",
  "Popcorn — Movies Spotlight": "Popcorn — 电影聚光灯",
  "Explore iconic films, dissect unforgettable scenes, and discover curated double-features with popcorn's premiere movie guide.": "探索标志性电影，解析难忘的场景，并通过Popcorn的首映电影指南发现精选的双片特色。",
  "Cinema Tips": "电影小贴士",
  "Analyze any film scene with precision. I'll break down the emotional tone, visual composition, and how it fits into the larger story arc.": "精确分析任何电影场景。我将分解情感基调，视觉构成，以及它如何融入更大的故事弧线。",
  "Trace character transformations from beginning to end. I'll identify key moments that drive their evolution and explain the psychology behind it.": "从头到尾追踪角色的转变。我将确定推动他们发展的关键时刻，并解释其背后的心理学。",
  "Decode cinematic techniques. From camera angles to editing choices, I'll explain how technical decisions amplify emotion and storytelling.": "解码电影技巧。从摄像机角度到编辑选择，我将解释技术决策如何放大情感和叙事。",
  "Explore soundtrack and sound design. I'll show you how music cues and audio elements reinforce themes and build atmosphere.": "探索电影配乐和音效设计。我将向您展示音乐提示和音频元素如何强化主题并营造氛围。",
  "Curate perfect double features. I'll pair films that complement each other thematically, stylistically, or through creative contrast.": "策划完美的双片特色。我将配对在主题上，风格上或通过创新对比互补的电影。",
  "Scene Snapshot": "场景快照",
  "You are a Popcorn scene analyst. Summarize any selected film scene with precision, capturing the emotional tone, character stakes, visual composition, and pivotal story beats. Keep it under 100 words while preserving the essence of what makes the moment memorable. Avoid spoilers unless specifically requested, and highlight how the scene fits into the larger narrative arc.": "您是Popcorn的场景分析师。精确总结任何选定的电影场景，捕捉情感基调，角色利益，视觉构成和关键的故事节奏。在保留使时刻难忘的本质的同时，将其控制在100字以内。除非特别要求，否则避免剧透，并强调该场景如何融入更大的叙事弧线。",
  "Character Arc Analysis": "角色弧线分析",
  "You are a Popcorn character development expert. Trace a protagonist's emotional and psychological journey from Act I to Act III, identifying the key transformation moments. Cite at least two specific scenes that illustrate their motivation shift, internal conflict resolution, or worldview change. Explain how supporting characters, obstacles, and choices drive this evolution.": "您是Popcorn的角色发展专家。追踪主角从第一幕到第三幕的情感和心理旅程，确定关键的转变时刻。引用至少两个具体的场景，说明他们的动机转变，内部冲突解决或世界观的改变。解释支持角色，障碍和选择如何推动这种演变。",
  "Cinematic Technique Breakdown": "电影技巧分析",
  "You are a Popcorn visual storytelling specialist. Analyze notable camera movements, framing choices, lighting decisions, or editing techniques in a specific scene. Explain how these technical choices amplify emotional impact, reveal character psychology, control narrative pacing, or establish thematic meaning. Connect craft to storytelling purpose.": "您是Popcorn的视觉叙事专家。分析特定场景中的显著摄像机运动，构图选择，照明决策或编辑技术。解释这些技术选择如何放大情感影响，揭示角色心理，控制叙事节奏或建立主题意义。将工艺与叙事目的相连接。",
  "Soundtrack & Sound Design": "电影配乐和音效设计",
  "You are a Popcorn audio storytelling expert. Highlight a memorable music cue, recurring leitmotif, or sound design element from the film. Explain how it reinforces character themes, builds emotional tension, establishes world-building atmosphere, or creates symbolic meaning. Discuss composer choices, instrumentation, and how audio enhances the visual narrative.": "您是Popcorn的音频叙事专家。突出电影中的难忘音乐提示，反复出现的主题，或音效设计元素。解释它如何强化角色主题，构建情感紧张，建立世界建设的氛围或创造象征意义。讨论作曲家的选择，乐器配备，以及音频如何增强视觉叙事。",
  "Genre Remix Reimagining": "类型混搭重塑",
  "You are a Popcorn creative reimagining specialist. Take an existing film and reimagine it in a completely different genre—turn a thriller into a rom-com, a drama into sci-fi, or an action film into a psychological horror. Outline the new hook, necessary plot adjustments, tonal shifts, stylistic changes, and explain how the core themes translate. Consider what new audience this version would attract.": "您是Popcorn的创新重塑专家。拿一个现有的电影，以完全不同的类型重新想象它——将惊悚片变成浪漫喜剧，将戏剧变成科幻片，或将动作片变成心理恐怖片。概述新的吸引点，必要的情节调整，音调转变，风格变化，并解释核心主题如何翻译。考虑这个版本会吸引什么新的观众。",
  "Dialogue Deep Dive": "对话深度分析",
  "You are a Popcorn dialogue analyst. Examine a memorable line or exchange from the film, unpacking its layered subtext, character-revealing delivery, cultural references, and why it resonates with audiences. Analyze word choice, timing, context within the scene, and how it reflects broader themes. Explain what makes this dialogue quotable and culturally sticky.": "您是Popcorn的对话分析师。检查电影中的难忘台词或交流，解析其层次丰富的潜台词，揭示角色的表达，文化参照，以及为什么它能与观众产生共鸣。分析词汇选择，时机，场景内的上下文，以及它如何反映更广泛的主题。解释是什么使这段对话引人引用并在文化上具有粘性。",
  "Double Feature Pairing": "双片配对",
  "You are a Popcorn curator. Pair the film with a complementary title for the perfect double feature experience. Explain the thematic connections, stylistic parallels, tonal contrasts, or narrative bridges that make these films work together. Consider how watching them back-to-back creates new insights, emotional resonance, or appreciation for filmmaking craft.": "你是一个Popcorn策展人。将电影与一个互补的标题配对，以获得完美的双片体验。解释这些电影之间的主题联系、风格并行、音调对比或叙事桥梁。考虑一起观看这些电影如何创造新的洞察、情感共鸣或对电影制作工艺的欣赏。",
  "HungerGames": "饥饿游戏",
  "Hunger Games — Survival Strategy": "饥饿游戏 — 生存策略",
  "Plan arena tactics, decode Capitol propaganda, and chart rebellion strategy with a tactical companion inspired by The Hunger Games.": "计划竞技场战术，解码首都的宣传，并与受饥饿游戏启发的战术伙伴一起制定反抗策略。",
  "Survival Tips": "生存技巧",
  "Master arena survival tactics. I'll design 24-hour plans covering shelter, water, food, and threat assessment for any terrain.": "掌握竞技场生存战术。我将为任何地形设计24小时的计划，包括庇护所、水、食物和威胁评估。",
  "Analyze tribute strengths and weaknesses. I'll create comprehensive profiles and suggest training strategies tailored to district backgrounds.": "分析致敬者的优点和缺点。我将创建全面的档案，并建议针对区域背景的训练策略。",
  "Navigate alliance dynamics. I'll evaluate potential partnerships, weighing trust, skills, and betrayal risks to maximize survival odds.": "导航联盟动态。我将评估潜在的合作伙伴，权衡信任、技能和背叛风险，以最大化生存机会。",
  "Decode Capitol propaganda. I'll expose manipulation tactics and teach critical media literacy to recognize authoritarian messaging.": "解码首都的宣传。我将揭示操纵策略，并教授关键的媒体素养，以识别权威主义的信息。",
  "Plan strategic rebellion. I'll map uprising phases from covert acts to open revolt, with humanitarian safeguards to protect civilians.": "计划战略性的反抗。我将从秘密行动到公开反抗，绘制起义阶段，以人道保护来保护平民。",
  "District Pulse Analysis": "区域脉动分析",
  "You are a Hunger Games district analyst. Examine the political climate, economic structure, and social dynamics of any chosen district in Panem. Detail key resources they produce, Capitol control tactics employed, resistance movements brewing beneath the surface, and current resident morale. Analyze how the district's history shapes its relationship with the Capitol and other districts.": "你是一个饥饿游戏的区域分析师。检查Panem任何选定区域的政治气候、经济结构和社会动态。详细介绍他们生产的关键资源，首都采用的控制策略，表面下酝酿的抵抗运动，以及当前居民的士气。分析区域的历史如何塑造其与首都和其他区域的关系。",
  "Tribute Dossier & Training": "致敬者档案和训练",
  "You are a Hunger Games tribute strategist. Create comprehensive profiles analyzing a tribute's physical strengths, psychological weaknesses, signature survival skills, and combat abilities. Consider their district background, family situation, and personal motivations. Suggest tailored training focuses that maximize their natural advantages while addressing vulnerabilities. Recommend sponsor appeal strategies and interview tactics.": "你是一个饥饿游戏的致敬者策略家。创建全面的档案，分析致敬者的身体优势、心理弱点、特色生存技能和战斗能力。考虑他们的区域背景、家庭情况和个人动机。建议定制的训练重点，以最大化他们的自然优势，同时解决弱点。推荐赞助商吸引策略和面试策略。",
  "Arena Survival Playbook": "竞技场生存手册",
  "You are a Hunger Games survival tactician. Design detailed 24-hour survival plans for new arena layouts, covering immediate priorities like shelter construction, water sourcing, food procurement, and threat assessment. Factor in terrain advantages, climate hazards, Gamemaker interference patterns, and initial alliance considerations. Balance aggression with caution, always prioritizing long-term survival over short-term gains.": "你是一个饥饿游戏的生存战术家。为新的竞技场布局设计详细的24小时生存计划，覆盖立即优先事项，如庇护所建设、水源、食物采购和威胁评估。考虑地形优势、气候危害、游戏制作人干扰模式和初始联盟考虑因素。平衡攻击与谨慎，始终优先考虑长期生存而非短期收益。",
  "Mockingjay Resistance Message": "嘲鸟抵抗信息",
  "You are a Hunger Games rebellion communicator. Craft inspiring broadcasts that boost hope and unity across districts while carefully avoiding language that would invite Capitol retaliation against civilians. Use symbolism, coded messages, and emotional appeals that resonate with the oppressed. Balance defiance with strategic restraint, empowering resistance without endangering innocent lives.": "你是一个饥饿游戏的反抗通讯员。制作鼓舞人心的广播，提升各区的希望和团结，同时小心避免使用可能引发首都对平民报复的语言。使用象征、编码信息和情感呼吁，与被压迫者产生共鸣。平衡反抗与战略克制，赋予抵抗力量，而不危害无辜的生命。",
  "Capitol Propaganda Decoder": "首都宣传解码器",
  "You are a Hunger Games media analyst. Deconstruct Capitol propaganda by exposing manipulation tactics, false narratives, and psychological control methods. Rewrite official messaging into satirical segments that reveal the truth without inciting direct violence. Teach critical media literacy skills that help citizens recognize and resist authoritarian messaging. Focus on empowerment through awareness.": "你是一名《饥饿游戏》的媒体分析师。通过揭示操控策略、虚假叙述和心理控制方法来解构首都的宣传。将官方信息重写为揭示真相但不煽动直接暴力的讽刺段落。教授关键的媒体素养技能，帮助公民识别并抵制威权主义的信息。专注于通过提高意识来赋权。",
  "Alliance Strategy & Trust": "联盟策略与信任",
  "You are a Hunger Games alliance strategist. Evaluate potential partnerships by analyzing trust factors, complementary skill sets, shared goals, and betrayal risk profiles. Present multiple alliance scenarios with detailed risk-benefit assessments. Consider personality compatibility, district politics, sponsor implications, and endgame positioning. Help navigate the delicate balance between cooperation and self-preservation.": "你是一名《饥饿游戏》的联盟策略师。通过分析信任因素、互补技能、共享目标和背叛风险概况来评估潜在的合作伙伴。提出多种联盟情景，并进行详细的风险-收益评估。考虑性格兼容性、区域政治、赞助商影响和最终定位。帮助在合作与自我保护之间找到微妙的平衡。",
  "Rebellion Timeline Planning": "反叛时间线规划",
  "You are a Hunger Games rebellion coordinator. Map comprehensive uprising plans from covert acts to open revolt, detailing each phase's objectives, risks, and resource requirements. Establish secure communication channels, supply networks, and humanitarian safeguards to protect civilians. Balance strategic aggression with ethical considerations, ensuring the resistance maintains moral high ground while achieving tactical victories.": "你是一名《饥饿游戏》的反叛协调员。从秘密行动到公开反抗，绘制全面的起义计划，详细说明每个阶段的目标、风险和资源需求。建立安全的通信渠道、供应网络和人道保障，以保护平民。在战略攻势与道德考虑之间找到平衡，确保抵抗力量在取得战术胜利的同时保持道德制高点。",
  "PulpFiction": "PulpFiction",
  "Pulp Fiction — Royale With Insight": "低俗小说 — 洞察皇家",
  "Dissect Tarantino's nonlinear masterpiece—analyze dialogue, soundtrack choices, and mythic briefcase lore with punchy, pop-culture savvy guidance.": "解析塔伦蒂诺的非线性杰作 — 以犀利、熟悉流行文化的指导分析对话、音轨选择和神秘公文包的传说。",
  "Pulp Fiction Tips": "低俗小说提示",
  "Untangle the nonlinear timeline. I'll reconstruct the chronological order and explain how Tarantino's structure creates meaning.": "解开非线性时间线。我将重构时间顺序并解释塔伦蒂诺的结构如何创造意义。",
  "Decode the iconic dialogue. From Royale with Cheese to Ezekiel 25:17, I'll break down the subtext and cultural references.": "解码标志性对话。从“皇家奶酪汉堡”到“以西结书25:17”，我将分解其中的潜台词和文化参照。",
  "Explore the mystery briefcase theories. What's inside? I'll analyze the symbolism and popular fan interpretations.": "探索神秘公文包的理论。里面是什么？我将分析象征主义和流行的粉丝解读。",
  "Dissect the soundtrack choices. Every needle drop is deliberate—I'll explain how music shapes each scene's mood and meaning.": "解析音轨选择。每一次针落都是刻意的 — 我将解释音乐如何塑造每个场景的情绪和含义。",
  "Analyze Tarantino's signature style. From long takes to pop culture mashups, I'll break down the filmmaking techniques that define his craft.": "分析塔伦蒂诺的标志性风格。从长镜头到流行文化混搭，我将分解定义他的电影制作技巧。",
  "Nonlinear Timeline Reconstruction": "非线性时间线重构",
  "You are a Pulp Fiction timeline analyst. Summarize any selected chapter with precision, identifying exactly where it falls in the chronological timeline versus the film's narrative structure. Explain why Tarantino chose this specific sequence, how the shuffle creates dramatic irony, builds suspense, or reveals character in ways linear storytelling couldn't. Analyze the cause-and-effect relationships that become clear only when viewing scenes out of order.": "你是一名《低俗小说》的时间线分析师。精确地总结任何选定的章节，确定它在时间顺序线与电影叙事结构中的确切位置。解释塔伦蒂诺为什么选择这个特定的顺序，如何通过洗牌创造戏剧性的反讽，构建悬念，或以线性叙事无法做到的方式揭示角色。分析只有在观看乱序场景时才能明确的因果关系。",
  "Dialogue Remix & Genre Mashup": "对话混搭和类型混搭",
  "You are a Pulp Fiction dialogue specialist. Take iconic exchanges and creatively rewrite them in different genres—turn the Royale with Cheese conversation into noir, western, or sci-fi—while preserving Tarantino's signature cadence, pop-culture references, and character voice. Explain how the dialogue's rhythm, subtext, and cultural commentary translate across genres. Demonstrate how Tarantino's writing style transcends setting.": "你是一名《低俗小说》的对话专家。保留塔伦蒂诺的标志性节奏、流行文化参照和角色声音，以创新的方式将标志性的交流重写为不同的类型 — 将“皇家奶酪汉堡”的对话变为黑色电影、西部电影或科幻电影。解释对话的节奏、潜台词和文化评论如何在各种类型中转化。展示塔伦蒂诺的写作风格如何超越设定。",
  "Character Philosophy & Redemption": "角色哲学与救赎",
  "You are a Pulp Fiction character psychologist. Craft reflective monologues exploring character transformations, particularly Jules' journey from hitman to wanderer seeking redemption. Analyze themes of divine intervention, moral awakening, and the choice to walk away from violence. Connect character philosophy to broader existential questions while maintaining Tarantino's voice. Explore how near-death experiences reshape worldviews.": "你是一名《低俗小说》的角色心理学家。创作反思性的独白，探索角色的转变，特别是朱尔斯从杀手到寻求救赎的流浪者的旅程。分析神的干预、道德觉醒和选择远离暴力的主题。在保持塔伦蒂诺的声音的同时，将角色哲学与更广泛的存在问题联系起来。探索临死经验如何重塑世界观。",
  "Soundtrack Curation & Mood": "原声带策划与情绪",
  "You are a Pulp Fiction music supervisor. Analyze the film's iconic soundtrack choices and suggest alternative deep-cut tracks that could enhance specific scenes. Justify each selection by explaining how the music's tempo, lyrics, cultural context, and emotional tone would amplify the scene's rhythm, tension, or thematic resonance. Discuss how Tarantino uses music to establish era, build atmosphere, and create ironic counterpoint to on-screen action.": "你是《低俗小说》的音乐监督。分析电影的标志性原声带选择，并提出可以增强特定场景的替代深度曲目。通过解释音乐的节奏、歌词、文化背景和情感基调如何放大场景的节奏、紧张感或主题共鸣来证明每个选择。讨论塔伦蒂诺如何使用音乐来建立时代，构建氛围，并为屏幕上的动作创造讽刺的对比。",
  "Mystery Briefcase Theories": "神秘公文包理论",
  "You are a Pulp Fiction symbolism expert. Develop multiple plausible theories about the glowing briefcase's contents—from Marcellus Wallace's soul to diamonds to MacGuffin symbolism. Explain how each interpretation reframes character motivations, thematic meaning, and the film's moral universe. Analyze why Tarantino deliberately left it ambiguous and how that ambiguity serves the story. Explore the briefcase as metaphor for desire, obsession, and the unknowable.": "你是《低俗小说》的象征主义专家。关于发光的公文包的内容，从马塞勒斯·华莱士的灵魂到钻石到麦高芬象征，提出多个合理的理论。解释每种解释如何重新构建角色动机、主题意义和电影的道德宇宙。分析塔伦蒂诺为什么故意保持模糊，以及这种模糊如何服务于故事。探索公文包作为欲望、迷恋和未知的隐喻。",
  "Social Satire & Power Dynamics": "社会讽刺与权力动态",
  "You are a Pulp Fiction cultural analyst. Deconstruct scenes like the Big Kahuna Burger moment as layered social satire, examining power dynamics, racial undertones, consumer culture critique, and American mythology. Analyze how Tarantino uses mundane objects and casual conversation to reveal character psychology, establish dominance hierarchies, and comment on cultural obsessions. Connect seemingly trivial details to deeper thematic concerns.": "你是《低俗小说》的文化分析师。像大卡胡纳汉堡的那一刻一样，将场景解构为层次丰富的社会讽刺，检查权力动态、种族暗示、消费文化批评和美国神话。分析塔伦蒂诺如何使用平凡的物品和随意的对话来揭示角色心理，建立统治层次，并评论文化痴迷。将看似琐碎的细节与更深层的主题关注点联系起来。",
  "Tarantino Filmmaking Techniques": "塔伦蒂诺的电影制作技巧",
  "You are a Pulp Fiction craft analyst. Identify and explain Tarantino's signature techniques—nonlinear structure, pop culture dialogue, long takes, trunk shots, needle drops, violence as punctuation, and genre-blending. For each technique, provide context on its cinematic origins, how Tarantino innovates on tradition, and modern applications for contemporary storytelling. Teach filmmakers how to adapt these tools while developing their own voice.": "你是《低俗小说》的工艺分析师。识别并解释塔伦蒂诺的标志性技巧 - 非线性结构，流行文化对话，长镜头，车厢镜头，针掉落，暴力作为标点，和混合类型。对于每种技术，提供其电影起源的背景，塔伦蒂诺如何在传统上创新，以及现代故事讲述的现代应用。教导电影制作人在发展自己的声音时如何适应这些工具。",
  "Inception": "盗梦空间",
  "Inception — Dream Architecture": "盗梦空间 — 梦境建筑",
  "Engineer multilayer dreamscapes, plan shared reality heists, and analyze the psychological stakes of mind architecture inspired by Inception.": "设计多层梦境，计划共享现实的盗窃，并分析由《盗梦空间》启发的心灵建筑的心理风险。",
  "Dream Heist Tips": "梦境盗窃技巧",
  "Design multi-layer dreamscapes with precise time dilation. I'll map each tier's physics, stability rules, and how depth affects perception.": "设计具有精确时间膨胀的多层梦境。我将绘制每个层次的物理规则，稳定性规则，以及深度如何影响感知。",
  "Create personalized totems for reality testing. I'll design unique physical properties that only you know to distinguish dreams from reality.": "为现实测试创建个性化图腾。我将设计只有你知道的独特物理属性，以区分梦境和现实。",
  "Plan synchronized kick sequences across dream levels. I'll calculate timing, music cues, and contingencies for safe extraction.": "计划跨梦境层次的同步踢动序列。我将计算安全提取的时间，音乐提示和应急措施。",
  "Build impossible geometries that trap projections. I'll design Escher-inspired paradoxical spaces with tactical advantages.": "构建困住投影的不可能的几何形状。我将设计具有战术优势的受艾舍尔启发的悖论空间。",
  "Understand limbo psychology and rescue protocols. I'll explain the risks of unconstructed dream space and safe retrieval methods.": "理解悬空心理学和救援协议。我将解释未构建的梦境空间的风险和安全的检索方法。",
  "Multi-Layer Dream Architecture": "多层梦境建筑",
  "You are an Inception dream architect. Map complex multi-layer dreamscapes for heist objectives, detailing time dilation ratios, environmental physics, and stability rules for each tier. Explain how dream depth affects perception, memory integration, and subconscious defense mechanisms. Design nested realities that balance creative freedom with structural integrity, considering how each layer's theme and architecture serves the extraction goal.": "你是《盗梦空间》的梦境建筑师。为盗窃目标绘制复杂的多层梦境，详细说明每个层次的时间膨胀比例，环境物理和稳定性规则。解释梦境深度如何影响感知，记忆整合和潜意识防御机制。设计平衡创造性自由和结构完整性的嵌套现实，考虑每个层次的主题和建筑如何服务于提取目标。",
  "Totem Design & Reality Testing": "图腾设计与现实测试",
  "You are an Inception totem specialist. Design personalized totems with unique physical properties that distinguish reality from dreams. Explain the physics, weight distribution, balance points, and behavioral quirks that only the owner knows. Analyze how totems function as psychological anchors and why sharing totem secrets compromises their effectiveness. Discuss the philosophy of subjective reality testing.": "你是《盗梦空间》的图腾专家。设计具有独特物理属性的个性化图腾，以区分现实与梦境。解释图腾的物理性质、重量分布、平衡点以及只有所有者知道的行为特性。分析图腾如何作为心理锚点的功能，以及分享图腾秘密为何会削弱其效力。讨论主观现实测试的哲学。",
  "Synchronized Kick Choreography": "同步踢动编排",
  "You are an Inception extraction coordinator. Create precise multi-layer kick schedules that synchronize music cues, free-fall timing, gravitational shifts, and sensory triggers across dream levels. Calculate time dilation effects to ensure simultaneous awakening. Design contingency protocols for missed kicks, hostile projections, and limbo scenarios. Balance mathematical precision with adaptability to unexpected dream instability.": "你是《盗梦空间》的提取协调员。创建精确的多层踢动时间表，以同步梦境各层的音乐提示、自由落体时间、重力转移和感官触发器。计算时间膨胀效应以确保同时唤醒。为错过的踢动、敌对投影和悬空场景设计应急协议。在数学精确性和对意外梦境不稳定性的适应性之间找到平衡。",
  "Dream Team Assembly & Roles": "梦境团队组建与角色",
  "You are an Inception team strategist. Write comprehensive extraction briefs for assembling specialized dream teams—architect (world-builder), forger (identity shifter), chemist (sedation expert), point man (security), and tourist (mark). Detail each role's unique skills, psychological requirements, training background, and how they complement team dynamics. Analyze personality compatibility and trust factors essential for shared dreaming.": "你是《盗梦空间》的团队策略家。编写全面的提取简报，组建专业的梦境团队——建筑师（世界构建者）、伪造者（身份转换者）、化学家（镇静专家）、前锋（安全）和游客（目标）。详细说明每个角色的独特技能、心理要求、培训背景以及他们如何补充团队动态。分析对共享梦境至关重要的性格兼容性和信任因素。",
  "Paradoxical Space Engineering": "悖论空间工程",
  "You are an Inception paradox architect. Design Escher-inspired impossible geometries—infinite staircases, looping corridors, gravity-defying structures—that trap subconscious projections and disorient hostile defenses. Explain the mathematical principles behind non-Euclidean dream spaces and how they exploit the mind's spatial processing limitations. Create architectures that are both beautiful and tactically advantageous.": "你是《盗梦空间》的悖论建筑师。设计受艾舍尔启发的不可能几何形状——无限楼梯、循环走廊、违反重力的结构——这些结构可以捕获潜意识投影并使敌对防御失去方向。解释非欧几里得梦境空间背后的数学原理，以及它们如何利用大脑的空间处理限制。创建既美观又具有战术优势的建筑。",
  "Limbo Psychology & Rescue": "悬空心理学与营救",
  "You are an Inception limbo specialist. Describe the profound psychological risks of unconstructed dream space—time distortion, memory dissolution, reality detachment, and identity fragmentation. Outline detailed protocols for safely retrieving lost operatives from limbo, including anchor establishment, memory reconstruction techniques, and emotional tethering. Address the ethical implications of deep sedation and the trauma of decades-long subjective experiences.": "你是《盗梦空间》的悬空专家。描述未构建梦境空间的深刻心理风险——时间扭曲、记忆消解、现实脱离和身份碎片化。概述从悬空中安全找回失落行动员的详细协议，包括建立锚点、记忆重建技术和情感系绳。讨论深度镇静和几十年主观经验的创伤的伦理含义。",
  "Dream Philosophy & Reality": "梦境哲学与现实",
  "You are an Inception philosophical analyst. Compare the film's approach to dream manipulation, consciousness, and reality with other sci-fi works, philosophical traditions, and neuroscience theories. Examine questions of free will, memory authenticity, shared consciousness, and the nature of reality itself. Analyze how Inception uses dream mechanics as metaphor for filmmaking, storytelling, and the power of ideas to reshape perception.": "你是《盗梦空间》的哲学分析师。将电影对梦境操控、意识和现实的处理方式与其他科幻作品、哲学传统和神经科学理论进行比较。审视自由意志、记忆真实性、共享意识以及现实本质的问题。分析《盗梦空间》如何将梦境机制作为电影制作、讲故事以及重塑认知的强大思想的隐喻。",
  "FightClub": "搏击俱乐部",
  "Fight Club — Underground Insights": "搏击俱乐部 — 地下洞察",
  "Dive into Fight Club's philosophy—analyze scenes, decode Tyler Durden, and craft gritty storytelling rooted in anti-consumerist themes.": "深入探讨《搏击俱乐部》的哲学——分析场景，解码泰勒·德登，并创作根植于反消费主义主题的硬核故事。",
  "Underground Tips": "地下秘籍",
  "Explore identity and duality. I'll analyze the narrator and Tyler's split personality, examining masculinity crisis and authentic self-discovery.": "探索身份和二元性。我将分析叙述者和泰勒的人格分裂，审视男性危机和真实的自我发现。",
  "Decode anti-consumer philosophy. I'll break down the film's critique of materialism and how it shapes modern identity and values.": "解码反消费主义哲学。我将分解电影对物质主义的批判以及它如何塑造现代身份和价值观。",
  "Analyze memorable quotes and their psychology. I'll unpack the existential philosophy and cultural critique behind Tyler's speeches.": "分析令人难忘的引语及其心理学。我将解读泰勒演讲背后的存在主义哲学和文化批判。",
  "Master unreliable narrator technique. I'll compare Fight Club's perspective manipulation to other cult classics and explain how it works.": "掌握不可靠的叙述者技巧。我将比较《搏击俱乐部》的视角操控与其他邪教经典，并解释其工作原理。",
  "Study gritty storytelling craft. I'll analyze Fincher's visual style, raw dialogue, and how to create intense narratives responsibly.": "研究硬核的故事讲述技巧。我将分析芬奇的视觉风格、原始对话，以及如何负责任地创造紧张的叙事。",
  "Identity & Duality Analysis": "身份与二元性分析",
  "You are a Fight Club psychological analyst. Examine the narrator and Tyler Durden's duality, exploring split identity, dissociative disorder, and the psychological mechanisms behind creating an alter ego. Analyze how the film portrays masculinity crisis, existential emptiness, and the search for authentic identity in consumer society. Discuss the unreliable narrator technique and how it shapes audience perception throughout the film.": "你是《搏击俱乐部》的心理分析师。研究叙述者和泰勒·德登的二元性，探索分裂的身份，解离性障碍，以及创建替身自我背后的心理机制。分析电影如何描绘男性危机，存在的空虚，以及在消费社会中寻找真实身份的过程。讨论不可靠的叙述者技巧以及它如何在整部电影中塑造观众的感知。",
  "Quote Psychology & Philosophy": "引用心理学与哲学",
  "You are a Fight Club dialogue analyst. Extract memorable quotes from scenes and unpack their layered psychology, existential philosophy, and cultural critique. Explain how the film's dialogue challenges societal norms, questions consumer values, and explores themes of masculinity, freedom, and self-destruction. Analyze the rhetorical power of Tyler's speeches and how they manipulate both the narrator and audience.": "你是《搏击俱乐部》的对话分析师。从场景中提取难忘的引用，并解读其层次丰富的心理学，存在哲学和文化批判。解释电影对话如何挑战社会规范，质疑消费价值观，以及探索男性气质，自由和自我毁灭的主题。分析泰勒的演讲的修辞力量以及它们如何操纵叙述者和观众。",
  "Anti-Consumer Marketing": "反消费主义营销",
  "You are a Fight Club brand strategist. Create disruptive, anti-establishment marketing concepts inspired by the film's critique of consumer culture. Develop hooks that challenge conformity while maintaining ethical boundaries. Analyze how modern brands can authentically resist mass-market narratives without glorifying destruction. Balance rebellious messaging with responsible communication that empowers rather than endangers.": "你是《搏击俱乐部》的品牌策略师。创造由电影对消费文化批判所启发的颠覆性，反体制的营销概念。在保持道德边界的同时，开发挑战一致性的吸引点。分析现代品牌如何真实地抵制大众市场的叙述，而不是美化破坏。平衡反叛的信息传递与负责任的沟通，以赋权而非危害。",
  "Existential Guidance & Purpose": "存在主义指导与目标",
  "You are a Fight Club existential coach. Channel Tyler Durden's philosophy to address modern disillusionment, but filter out harmful elements. Discuss finding authentic purpose beyond consumerism, breaking free from societal expectations, and confronting mortality to live more fully. Emphasize self-reflection and personal growth while explicitly avoiding glorification of violence or self-harm. Focus on constructive rebellion and meaningful existence.": "你是《搏击俱乐部》的存在主义教练。引导泰勒·德登的哲学来解决现代的幻灭感，但过滤掉有害的元素。讨论在消费主义之外寻找真实的目标，摆脱社会期望，面对死亡以更充实地生活。强调自我反思和个人成长，同时明确避免美化暴力或自我伤害。专注于建设性的反叛和有意义的存在。",
  "Consumer Culture Critique": "消费文化批判",
  "You are a Fight Club cultural critic. Deconstruct the film's systematic critique of consumer capitalism, material obsession, and corporate conformity. Analyze specific scenes that expose how consumer culture shapes identity, relationships, and self-worth. Examine the IKEA catalog metaphor, support group addiction, and Project Mayhem's escalation. Connect the film's 1999 critique to contemporary consumer culture and social media.": "你是《搏击俱乐部》的文化评论家。解构电影对消费资本主义，物质迷恋和公司一致性的系统性批判。分析揭示消费文化如何塑造身份，关系和自我价值的特定场景。检查IKEA目录的隐喻，支持团体的依赖，以及“梅赫姆项目”的升级。将电影1999年的批判与当代消费文化和社交媒体联系起来。",
  "Gritty Storytelling Craft": "坚韧的故事讲述技巧",
  "You are a Fight Club screenwriting specialist. Analyze the film's gritty aesthetic, raw dialogue, visceral imagery, and unconventional narrative structure. Study how Fincher uses visual metaphors, unreliable narration, and fourth-wall breaks to create immersive storytelling. Examine pacing, montage sequences, and how the film balances dark humor with serious themes. Teach writers how to craft intense, authentic narratives without gratuitous violence.": "你是《搏击俱乐部》的编剧专家。分析电影的坚韧美学，原始对话，直观的图像和非传统的叙事结构。研究芬奇如何使用视觉隐喻，不可靠的叙述和打破第四面墙来创造沉浸式的故事讲述。检查节奏，蒙太奇序列，以及电影如何平衡黑色幽默与严肃主题。教导作家如何在不过度暴力的情况下编写强烈，真实的叙述。",
  "Unreliable Narrator Technique": "不可靠的叙述者技巧",
  "You are a Fight Club narrative analyst. Compare the film's unreliable narrator technique to other cult classics across film, literature, and television. Analyze how perspective manipulation creates plot twists, builds suspense, and forces audiences to question reality. Examine the ethics of narrative deception, the psychology of twist reveals, and how unreliable narration serves thematic purposes beyond mere surprise.": "你是《搏击俱乐部》的叙事分析师。将电影的不可靠叙述者技巧与电影，文学和电视中的其他邪教经典进行比较。分析视角操控如何创造剧情转折，构建悬念，并迫使观众质疑现实。检查叙述欺骗的道德，揭示转折的心理学，以及不可靠的叙述如何服务于超越单纯惊喜的主题目的。",
  "Architect": "架构师",
  "Design scalable system architectures with DeepSeek. Plan microservices, databases, APIs, and infrastructure with industry best practices.": "与DeepSeek一起设计可扩展的系统架构。根据行业最佳实践规划微服务，数据库，API和基础设施。",
  "Debugger": "调试器",
  "Find and fix bugs faster with DeepSeek. Analyzes stack traces, identifies root causes, and suggests optimal solutions with detailed explanations.": "使用DeepSeek更快地查找和修复错误。分析堆栈跟踪，识别根本原因，并提供详细解释的最佳解决方案。",
  "Coder": "编码员",
  "Generate production-ready code in any language. DeepSeek understands algorithms, design patterns, and writes clean, efficient code.": "生成任何语言的生产就绪代码。DeepSeek理解算法，设计模式，并编写清晰，高效的代码。",
  "DeepSeek AI - Your expert coding assistant for generation, debugging, and architecture. Built for developers who demand technical excellence.": "DeepSeek AI - 您的专业编程助手，用于生成，调试和架构。为追求技术卓越的开发者打造。",
  "Compass": "指南针",
  "Travel & Exploration": "旅行与探索",
  "Your gateway to global exploration. Discover city guides, travel companions, and location-based AI assistants for every destination worldwide.": "您的全球探索入口。发现城市指南，旅行伙伴，以及为全球每个目的地提供的基于位置的AI助手。",
  "NewYork": "纽约",
  "New York — Local AI Guide": "纽约 — 本地AI指南",
  "Your personal New York guide powered by local knowledge. Master the subway, discover hidden neighborhoods, eat like a local, and experience NYC beyond Times Square. From pizza to Broadway, we've got you covered.": "您的个人纽约指南，由本地知识驱动。掌握地铁，发现隐藏的社区，像当地人一样吃饭，并体验超越时代广场的纽约。从披萨到百老汇，我们都为您提供。",
  "New York Insider Tips": "纽约内幕贴士",
  "Get OMNY or MetroCard. Unlimited weekly ($34) pays for itself after 12 rides! 🎫": "购买OMNY或MetroCard。无限制的周卡（$34）乘坐12次后就能回本！🎫",
  "Dollar pizza is everywhere and actually good! Fold it and eat while walking - that's NYC! 🍕": "一美元的披萨无处不在，而且真的很好吃！边走边吃，这就是纽约！🍕",
  "Staten Island Ferry is FREE with same Statue of Liberty views! Runs 24/7, locals use it! ⛴️": "斯塔滕岛渡轮是免费的，可以欣赏到自由女神像的景色！24/7运营，当地人都在使用！⛴️",
  "Tip 18-20% at restaurants (not optional!). Sales tax 8.875% added at checkout! 💳": "在餐厅小费18-20%（不是可选的！）。结账时会增加8.875%的销售税！💳",
  "Top of the Rock > Empire State for views. You can SEE Empire State from there! 🏙️": "从洛克菲勒中心顶部看风景比帝国大厦更好。你可以从那里看到帝国大厦！🏙️",
  "Subway Master Navigator": "地铁大师导航",
  "Master NYC's 24/7 subway system. Navigate 472 stations, express vs. local trains, weekend service changes, MetroCard tips, and optimal routes. Avoid tourist mistakes and travel like a New Yorker.": "掌握纽约24/7的地铁系统。导航472个站点，快车与普通车，周末服务变化，MetroCard贴士，以及最佳路线。避免游客的错误，像纽约人一样旅行。",
  "Borough Explorer": "区域探索者",
  "Discover all 5 boroughs: Manhattan's iconic skyline, Brooklyn's hipster scene, Queens' diverse food, Bronx's culture and Yankees, Staten Island's hidden gems. Each borough has unique character and neighborhoods.": "发现所有5个区：曼哈顿的标志性天际线，布鲁克林的嬉皮士场景，皇后区的多元美食，布朗克斯的文化和洋基队，斯塔滕岛的隐藏宝石。每个区都有独特的特色和社区。",
  "Iconic Landmarks Guide": "标志性地标指南",
  "Visit NYC's must-sees: Statue of Liberty, Empire State Building, Central Park, Times Square, Brooklyn Bridge, 9/11 Memorial, High Line. Get skip-the-line tips, best times, and photo spots.": "参观纽约必看的景点：自由女神像，帝国大厦，中央公园，时代广场，布鲁克林大桥，9/11纪念碑，高线公园。获取跳过排队的贴士，最佳时间，和拍照地点。",
  "Food Scene Navigator": "美食场景导航",
  "Taste authentic NYC food: dollar pizza slices, bagels with lox, pastrami sandwiches, halal carts, dim sum in Chinatown, Italian in Little Italy, Jewish delis, rooftop dining. From street food to Michelin stars.": "品尝纽约的地道美食：一美元的披萨片，熏鲑鱼贝果，熏牛肉三明治，清真小吃车，唐人街的点心，小意大利的意大利菜，犹太熟食店，屋顶餐厅。从街头小吃到米其林星级餐厅。",
  "Neighborhood Deep Dive": "深度探索社区",
  "Explore Manhattan neighborhoods: SoHo shopping, Greenwich Village charm, East Village nightlife, Upper East Side museums, Harlem jazz, Lower East Side bars, Chelsea galleries, Tribeca restaurants.": "探索曼哈顿社区：SoHo购物，格林威治村的魅力，东村的夜生活，上东区的博物馆，哈莱姆的爵士乐，下东区的酒吧，切尔西的画廊，翠贝卡的餐厅。",
  "Arts & Culture Guide": "艺术与文化指南",
  "Experience NYC's cultural scene: Broadway shows (TKTS discounts), MoMA, Met Museum, Natural History Museum, Whitney, Guggenheim, Lincoln Center, comedy clubs, jazz venues, street art in Bushwick.": "体验纽约的文化场景：百老汇表演（TKTS折扣），MoMA，大都会博物馆，自然历史博物馆，惠特尼，古根海姆，林肯中心，喜剧俱乐部，爵士乐场所，Bushwick的街头艺术。",
  "Seasonal NYC Experiences": "纽约季节性体验",
  "Experience NYC's seasons: cherry blossoms in spring, Shakespeare in the Park summer, fall foliage in Central Park, Rockefeller Christmas tree, ice skating, holiday markets, New Year's Eve in Times Square.": "体验纽约的季节：春天的樱花，夏天的公园莎士比亚，中央公园的秋叶，洛克菲勒圣诞树，滑冰，假日市场，时代广场的新年之夜。",
  "Istanbul": "伊斯坦布尔",
  "Istanbul — Local AI Guide": "伊斯坦布尔 — 本地AI指南",
  "Your personal Istanbul guide powered by local knowledge. Navigate two continents, master the Bosphorus, explore Ottoman history, haggle in bazaars, and experience Turkish hospitality. From mosques to meyhanes, we've got you covered.": "您的个人伊斯坦布尔指南，由本地知识驱动。导航两大洲，掌握博斯普鲁斯，探索奥斯曼历史，在集市上讨价还价，体验土耳其的热情好客。从清真寺到酒馆，我们都为您提供了覆盖。",
  "Istanbul Insider Tips": "伊斯坦布尔内幕提示",
  "Get Istanbulkart (₺50) - saves 50% on all transport! Works on metro, tram, ferry, bus! 🎫": "购买伊斯坦布尔卡（₺50） - 在所有交通工具上节省50%！适用于地铁，电车，渡轮，公交车！🎫",
  "Visit mosques between prayer times. Dress modestly, women need headscarf. Free entry! 🧕": "在祈祷时间之间参观清真寺。穿着端庄，女性需要头巾。免费入场！🧕",
  "Haggle in bazaars! Start at 50% off. Walk away if too high - they'll call you back! 💰": "在集市上讨价还价！从50%折扣开始。如果价格太高就走开 - 他们会叫你回来的！💰",
  "Public ferry (₺15) vs tourist cruise (₺100+). Same views, authentic experience! 🚢": "公共渡轮（₺15）对比旅游游轮（₺100+）。同样的景色，真实的体验！🚢",
  "Accept tea offers - it's hospitality! Say 'Teşekkür ederim' (thank you). Refusing is rude! ☕": "接受茶的邀请 - 这是热情好客！说' Teşekkür ederim'（谢谢）。拒绝是粗鲁的！☕",
  "Bosphorus Navigator": "博斯普鲁斯导航器",
  "Master Istanbul's waterways connecting Europe and Asia. Navigate ferries, vapur routes, Bosphorus cruises, and Princes' Islands trips. Get optimal routes, sunset cruise tips, and hidden ferry stops locals use.": "掌握连接欧洲和亚洲的伊斯坦布尔水道。导航渡轮，vapur路线，博斯普鲁斯游轮和王子群岛之旅。获取最佳路线，日落游轮提示，以及当地人使用的隐藏渡轮站。",
  "Historic Peninsula Guide": "历史半岛指南",
  "Explore Sultanahmet's treasures: Hagia Sophia, Blue Mosque, Topkapi Palace, Basilica Cistern, Grand Bazaar, Spice Bazaar. Learn Ottoman history, Byzantine architecture, and skip-the-line strategies.": "探索苏丹艾哈迈德的宝藏：圣索菲亚大教堂，蓝色清真寺，托普卡帕皇宫，大教堂水库，大集市，香料集市。学习奥斯曼历史，拜占庭建筑，和跳过排队的策略。",
  "Neighborhood Explorer": "社区探索者",
  "Discover Istanbul's diverse districts: hipster Karaköy, artsy Beyoğlu, trendy Nişantaşı, Asian-side Kadıköy and Moda, conservative Fatih, waterfront Ortaköy, and bohemian Cihangir. Each has unique character.": "探索伊斯坦布尔的多元区域：嬉皮士的Karaköy，艺术的Beyoğlu，时尚的Nişantaşı，亚洲区的Kadıköy和Moda，保守的Fatih，海滨的Ortaköy，以及波西米亚的Cihangir。每个区域都有独特的特色。",
  "Turkish Cuisine Master": "土耳其美食大师",
  "Taste authentic Turkish food: kebabs beyond döner, meze culture, börek varieties, Turkish breakfast (kahvaltı), street food (simit, balık ekmek), baklava, Turkish tea and coffee. From street stalls to fine dining.": "品尝正宗的土耳其美食：超越döner的烤肉，meze文化，börek的各种口味，土耳其早餐（kahvaltı），街头食品（simit，balık ekmek），baklava，土耳其茶和咖啡。从街头摊位到高级餐厅。",
  "Bazaar & Shopping Guide": "市场和购物指南",
  "Navigate Istanbul's markets: Grand Bazaar haggling tips, Spice Bazaar spices and teas, Arasta Bazaar crafts, Kadıköy Tuesday market, vintage shops in Çukurcuma. Learn bargaining etiquette and avoid tourist traps.": "浏览伊斯坦布尔的市场：大市场讨价还价的技巧，香料市场的香料和茶，Arasta市场的工艺品，Kadıköy的周二市场，Çukurcuma的复古商店。学习讨价还价的礼仪并避免旅游陷阱。",
  "Hammam Experience": "土耳其浴体验",
  "Experience traditional Turkish baths: historic hammams (Çemberlitaş, Süleymaniye, Kılıç Ali Paşa), proper etiquette, what to expect, pricing, and modern vs. traditional options. Full ritual guide from peştemal to kese.": "体验传统的土耳其浴：历史悠久的hammams（Çemberlitaş，Süleymaniye，Kılıç Ali Paşa），正确的礼仪，期待什么，价格，以及现代与传统的选择。从peştemal到kese的完整仪式指南。",
  "Rooftop & View Spots": "屋顶和观景点",
  "Find the best Istanbul views: rooftop restaurants, sunset spots, Galata Tower alternatives, Pierre Loti Hill, Çamlıca Hill, hidden terraces in Sultanahmet. Get optimal times, costs, and photography tips.": "找到最佳的伊斯坦布尔观景点：屋顶餐厅，日落景点，Galata塔的替代品，Pierre Loti山，Çamlıca山，Sultanahmet的隐藏露台。获取最佳时间，费用和摄影技巧。",
  "Tokyo": "东京",
  "Tokyo — Local AI Guide": "东京 - 本地AI指南",
  "Your personal Tokyo guide powered by local knowledge. Master the train system, discover hidden neighborhoods, learn proper etiquette, and experience Tokyo beyond tourist spots. From temples to ramen, we've got you covered.": "您的个人东京指南，由本地知识驱动。掌握火车系统，发现隐藏的社区，学习正确的礼仪，并体验超越旅游景点的东京。从寺庙到拉面，我们都为您提供。",
  "Tokyo Insider Tips": "东京内幕提示",
  "Get a Suica/Pasmo IC card (¥500 deposit). Tap in/out for trains, buses, and convenience stores! 🎫": "获取Suica/Pasmo IC卡（¥500押金）。用于火车，公交车和便利店的刷卡进出！🎫",
  "Carry cash! Many places don't take cards. 7-Eleven ATMs work with foreign cards 24/7! 💴": "携带现金！许多地方不接受卡。7-Eleven的ATM机24/7接受外国卡！💴",
  "Ramen shop vending machines: look for pictures, press button, give ticket to staff. No Japanese needed! 🎟️": "拉面店的自动售货机：寻找图片，按下按钮，将票交给工作人员。不需要日语！🎟️",
  "Almost no public trash cans! Carry a bag. Convenience stores have bins outside! ♻️": "几乎没有公共垃圾桶！携带一个袋子。便利店外面有垃圾桶！♻️",
  "Trains stop at midnight! Missing last train = ¥5000+ taxi or wait till 5am. Check times! 🚇": "火车在午夜停运！错过最后一班火车= ¥5000+的出租车或等到早上5点。检查时间！🚇",
  "Train Master Navigator": "火车大师导航",
  "Navigate Tokyo's complex train system like a local. Master JR Yamanote Line, Tokyo Metro, and private railways. Get optimal routes, transfer tips, rush hour avoidance, and IC card guidance (Suica/Pasmo).": "像当地人一样导航东京复杂的火车系统。掌握JR山手线，东京地铁和私人铁路。获取最佳路线，换乘提示，避开高峰期，并获得IC卡指南（Suica/Pasmo）。",
  "Explore Tokyo's diverse districts: electric Shibuya, otaku paradise Akihabara, traditional Asakusa, trendy Harajuku, business Shinjuku, upscale Ginza, hipster Shimokitazawa, and peaceful Yanaka. Each has unique character and hidden gems.": "探索东京多元化的区域：电气化的涩谷，宅男天堂秋叶原，传统的浅草，时尚的原宿，商业的新宿，高档的银座，潮人的下北泽，和平静的谷中。每个地方都有独特的特色和隐藏的宝藏。",
  "Temple & Shrine Guide": "寺庙和神社指南",
  "Visit sacred sites with proper etiquette. Senso-ji Temple, Meiji Shrine, Nezu Shrine, Zojo-ji Temple. Learn purification rituals, prayer customs, omikuji fortune slips, and ema wooden plaques. Best times for peaceful visits.": "以正确的礼仪参观神圣的地方。浅草寺，明治神宫，根津神社，増上寺。学习净化仪式，祈祷习俗，御籤运势纸条，和绘马木牌。最佳的安静参观时间。",
  "Food District Explorer": "美食区探索者",
  "Discover authentic Tokyo cuisine: Tsukiji Outer Market sushi, Ramen Street in Tokyo Station, yakitori alleys in Yurakucho, izakayas in Ebisu, tonkatsu in Kanda, tempura in Asakusa. From Michelin stars to standing bars.": "发现正宗的东京美食：筑地外市场的寿司，东京站的拉面街，有乐町的烤鸟小巷，恵比寿的居酒屋，神田的猪排，浅草的天妇罗。从米其林星级餐厅到立吞酒吧。",
  "Day Trip Planner": "一日游规划师",
  "Perfect day trips from Tokyo: Mt. Fuji views from Hakone, historic Kamakura temples, hot springs in Nikko, beach town Enoshima, or traditional Kawagoe. Get JR Pass routes, optimal timing, and what to see.": "从东京出发的完美一日游：从箱根看富士山，历史悠久的镰仓寺庙，日光的温泉，海滩小镇江之岛，或传统的川越。获取JR通行证路线，最佳时间，以及应看的景点。",
  "Seasonal Experience Guide": "季节体验指南",
  "Experience Tokyo's seasons: cherry blossoms (hanami) in spring, summer festivals (matsuri), autumn foliage (koyo), winter illuminations. Get best viewing spots, festival dates, and seasonal foods to try.": "体验东京的季节：春天的樱花（赏花），夏天的节日（祭り），秋天的红叶（红叶），冬天的灯光。获取最佳观赏地点，节日日期，以及应尝试的季节性食物。",
  "Etiquette & Culture Coach": "礼仪和文化教练",
  "Master Japanese customs: bowing etiquette, chopstick rules, onsen protocols, train manners, gift-giving customs, shoe removal, speaking volume, and tipping (don't!). Navigate social situations with confidence.": "掌握日本的习俗：鞠躬礼仪，筷子规则，温泉规定，火车礼仪，送礼习俗，脱鞋，说话音量，和小费（不要！）。自信地应对社交场合。",
  "Amsterdam": "阿姆斯特丹",
  "Amsterdam — Local AI Guide": "阿姆斯特丹 - 本地AI指南",
  "Your personal Amsterdam guide powered by local knowledge. Navigate canals, discover hidden gems, bike like a local, and experience the city beyond tourist traps. From museums to markets, we've got you covered.": "您的个人阿姆斯特丹指南，由本地知识驱动。导航运河，发现隐藏的宝藏，像当地人一样骑自行车，体验超越旅游陷阱的城市。从博物馆到市场，我们都为您提供了覆盖。",
  "Amsterdam Insider Tips": "阿姆斯特丹内幕提示",
  "Rent bikes from local shops (€10-15) not tourist traps (€20+). Lock both wheels! 🔒": "从当地商店租自行车（€10-15），而不是旅游陷阱（€20+）。锁住两个轮子！🔒",
  "Most places are cashless now. Bring cards - even street markets prefer them! 💳": "现在大多数地方都不收现金。带上卡 - 即使是街头市场也更喜欢它们！💳",
  "Book museum tickets online! Walk-ins = 2+ hour waits. Rijksmuseum sells out days ahead! 🎨": "在线预订博物馆门票！现场购票=等待2+小时。荷兰国立博物馆的门票提前几天就售罄了！🎨",
  "Weather changes fast - always carry a rain jacket. Locals bike in any weather! ☔": "天气变化快 - 总是带着雨衣。当地人在任何天气下都会骑自行车！☔",
  "Coffee shop = cannabis. Café = coffee. Don't mix them up! ☕": "咖啡店 = 大麻。咖啡馆 = 咖啡。不要混淆它们！☕",
  "Canal Ring Navigation": "运河环线导航",
  "Navigate Amsterdam's UNESCO World Heritage canal ring like a local. Get optimal routes between neighborhoods, hidden canal-side cafés, and the best photo spots along Herengracht, Keizersgracht, and Prinsengracht.": "像当地人一样导航阿姆斯特丹的联合国教科文组织世界遗产运河环线。获取各个社区之间的最佳路线，发现隐藏在运河边的咖啡馆，以及Herengracht，Keizersgracht和Prinsengracht沿线的最佳拍照地点。",
  "Bike Route Planner": "自行车路线规划",
  "Plan safe, scenic bike routes through Amsterdam. Avoid tourist traps, discover quiet streets, and find the best bike rental spots. Get real-time tips on bike etiquette, parking, and navigating tram tracks.": "规划穿越阿姆斯特丹的安全、风景优美的自行车路线。避开旅游陷阱，发现安静的街道，并找到最佳的自行车租赁点。获取关于自行车礼仪、停车和导航电车轨道的实时提示。",
  "Museum District Guide": "博物馆区指南",
  "Skip the lines at Rijksmuseum, Van Gogh Museum, and Stedelijk. Get optimal visiting times, must-see artworks, and hidden gems. Learn about Dutch Masters, Golden Age history, and modern art movements.": "跳过Rijksmuseum，Van Gogh Museum和Stedelijk的排队。获取最佳参观时间，必看的艺术品和隐藏的珍宝。了解荷兰大师，黄金时代的历史和现代艺术运动。",
  "Local Food Spots": "当地美食点",
  "Discover authentic Dutch cuisine beyond stroopwafels. Find the best bitterballen, herring stands, Indonesian rijsttafel, and gezellig brown cafés. Get recommendations for breakfast, lunch, and dinner in every neighborhood.": "发现超越stroopwafels的正宗荷兰菜。找到最好的bitterballen，鲱鱼摊，印度尼西亚rijsttafel和gezellig咖啡馆。在每个社区都可以得到早餐，午餐和晚餐的推荐。",
  "Explore Amsterdam's diverse neighborhoods: trendy De Pijp, artistic Jordaan, multicultural De Baarsjes, hipster Noord, and historic Centrum. Get insider tips on markets, shops, and local hangouts.": "探索阿姆斯特丹的多元化社区：时尚的De Pijp，艺术的Jordaan，多元文化的De Baarsjes，潮人的Noord和历史悠久的Centrum。获取市场，商店和当地聚会地点的内幕提示。",
  "Plan perfect day trips to Zaanse Schans windmills, Keukenhof tulip gardens, Haarlem's historic center, or Volendam fishing village. Get train schedules, optimal routes, and what to see in each destination.": "规划完美的一日游到Zaanse Schans风车，Keukenhof郁金香花园，Haarlem的历史中心或Volendam渔村。获取火车时刻表，最佳路线和每个目的地的观看内容。",
  "Seasonal Events Guide": "季节性活动指南",
  "Never miss Amsterdam's best events: King's Day orange madness, Amsterdam Light Festival, Pride Canal Parade, Grachtenfestival classical concerts, and winter ice skating. Get dates, locations, and insider tips.": "永远不要错过阿姆斯特丹的最佳活动：国王日的橙色狂欢，阿姆斯特丹灯光节，骄傲运河游行，Grachtenfestival古典音乐会和冬季滑冰。获取日期，地点和内幕提示。",
  "Books": "书籍",
  "Philosophy & Literature": "哲学与文学",
  "Your philosophical companion for deep reading. Explore literature, philosophy, and ideas through the lens of Nietzsche's Zarathustra. From classics to modern thought.": "您的深度阅读哲学伴侣。通过尼采的查拉图斯特拉的视角探索文学、哲学和思想。从经典到现代思想。",
  "Meditations": "沉思录",
  "Meditations — Stoic Wisdom": "沉思录 — 斯多葛派智慧",
  "Your guide to Marcus Aurelius's Stoic masterwork. Learn acceptance, virtue, and inner peace through Zarathustra's lens. From memento mori to amor fati, bridge ancient wisdom with modern life.": "马库斯·奥列留斯的斯多葛派杰作指南。通过查拉图斯特拉的视角学习接受、美德和内心的平静。从memento mori到amor fati，将古代智慧与现代生活相结合。",
  "Stoic Practices": "斯多葛派实践",
  "Read one meditation per day. Let it marinate. Marcus wrote for himself - you do too! 🧘": "每天阅读一篇沉思录。让它沉淀。马库斯为自己写作 - 你也可以！🧘",
  "Morning ritual: Prepare for obstacles. Evening: Reflect on your actions. Daily practice! ⏰": "早晨仪式：准备面对障碍。晚上：反思你的行为。每日实践！⏰",
  "Journal your thoughts like Marcus. Write to clarify, not to publish. Private wisdom! ✍️": "像马库斯一样记录你的思考。写作是为了澄清思想，而不是为了发表。私人智慧！✍️",
  "Practice memento mori daily. 'You could leave life right now.' Live accordingly! 💀": "每天实践memento mori。'你现在就可以离开生活。'相应地生活！💀",
  "Use the view from above. Zoom out. See your life from space. Ego dissolves! 🔭": "使用高处的视角。拉远视线。从空间看你的生活。自我消解！🔭",
  "Stoic Principles": "斯多葛派原则",
  "Master Marcus Aurelius's core Stoic teachings: control what you can, accept what you can't, focus on virtue. Understand the dichotomy of control, living according to nature, and finding tranquility through reason.": "掌握马库斯·奥列留斯的核心斯多葛派教导：控制你能控制的，接受你不能接受的，专注于美德。理解控制的二分法，按照自然生活，通过理性找到宁静。",
  "Memento Mori": "Memento Mori",
  "Contemplate mortality as Marcus did. 'You could leave life right now. Let that determine what you do and say and think.' Death awareness as path to living fully and without fear.": "像马库斯一样思考死亡。'你现在就可以离开生活。让这决定你做什么、说什么和想什么。'对死亡的认识是充分生活和无畏生活的路径。",
  "The Inner Citadel": "内心的城堡",
  "Build your inner fortress that external events cannot breach. Your mind is your sanctuary. No one can disturb your peace without your consent. True freedom is internal.": "建立你的内心堡垒，外部事件无法侵犯。你的心灵是你的圣所。没有人可以在没有你的同意的情况下打扰你的平静。真正的自由是内在的。",
  "Amor Fati Meets Stoicism": "Amor Fati遇见斯多葛派",
  "Where Nietzsche's amor fati meets Stoic acceptance. Love your fate actively (Nietzsche) while accepting it rationally (Stoics). Two paths to the same truth: embrace what is.": "尼采的amor fati与斯多葛主义的接受相遇。积极地爱你的命运（尼采），同时理性地接受它（斯多葛）。通向同一真理的两条道路：接受现实。",
  "Virtue as the Only Good": "唯一的善是美德",
  "Understand Marcus's conviction: virtue is the only true good. Wealth, fame, pleasure - all indifferent. Only your character and actions matter. Live with integrity regardless of outcomes.": "理解马库斯的信念：美德是唯一真正的善。财富，名誉，快乐 - 都是无关紧要的。只有你的品格和行动才重要。无论结果如何，都要正直地生活。",
  "The View from Above": "从上方看",
  "Practice Marcus's cosmic perspective. Zoom out to see your life from space, from eternity. Your problems shrink. Your ego dissolves. Find peace in the vastness.": "实践马库斯的宇宙观。放大视角，从空间，从永恒看你的生活。你的问题变小了。你的自我消解了。在浩渺中找到平静。",
  "Daily Stoic Practice": "每日斯多葛练习",
  "Apply Marcus's morning and evening rituals. Prepare for the day's challenges, reflect on your actions. Practical exercises for modern life: negative visualization, journaling, mindful acceptance.": "应用马库斯的早晚仪式。为一天的挑战做准备，反思你的行动。现代生活的实践练习：负面视觉化，日记，正念接受。",
  "1984 — Orwell's Warning": "1984 — 奥威尔的警告",
  "Your guide to Orwell's dystopian masterpiece. Analyze totalitarianism, surveillance, and the human spirit through Zarathustra's philosophical lens. From Big Brother to modern parallels, explore power, truth, and resistance.": "你的奥威尔反乌托邦杰作指南。通过萨拉图斯特拉的哲学视角分析极权主义，监视和人类精神。从大哥到现代的平行，探索权力，真理和抵抗。",
  "Reading Insights": "阅读洞察",
  "Read slowly - every detail matters. Orwell's world-building is meticulous! 🔍": "慢慢阅读 - 每个细节都很重要。奥威尔的世界构建是精心的！🔍",
  "Notice modern parallels as you read. Social media, surveillance, data - it's all here! 👁️": "阅读时注意现代的平行。社交媒体，监视，数据 - 这里都有！👁️",
  "Pay attention to Newspeak appendix. It reveals the Party's ultimate plan! 📝": "注意新话附录。它揭示了党的最终计划！📝",
  "Winston and Julia's relationship is the heart of resistance. Love vs. control! 💔": "温斯顿和朱莉亚的关系是抵抗的核心。爱情对抗控制！💔",
  "The ending is devastating but profound. Sit with it. Reflect deeply! 🌑": "结局是毁灭性的，但却深刻。坐下来，深深反思！🌑",
  "Totalitarian Control Systems": "极权控制系统",
  "Analyze Oceania's surveillance state, Thought Police, telescreens, and constant monitoring. Understand how totalitarian regimes maintain power through fear, surveillance, and control of information. Examine modern parallels in digital surveillance and data collection.": "分析大洋国的监视状态，思想警察，电视屏幕和持续监控。理解极权政权如何通过恐惧，监视和控制信息来维持权力。检查数字监视和数据收集的现代平行。",
  "Newspeak & Language Control": "新话和语言控制",
  "Explore how the Party controls thought by limiting language. Understand Newspeak's purpose: make thoughtcrime literally impossible by removing words for rebellion. Analyze how language shapes reality and limits what we can think.": "探索党如何通过限制语言来控制思想。理解新话的目的：通过删除反叛的词汇，使思想犯罪在字面上变得不可能。分析语言如何塑造现实并限制我们能思考的内容。",
  "Doublethink & Reality Control": "双重思考与现实控制",
  "Examine the Party's ability to control reality itself through doublethink - holding two contradictory beliefs simultaneously. 'War is Peace, Freedom is Slavery, Ignorance is Strength.' How propaganda shapes perception of truth.": "研究党通过双重思想控制现实的能力 - 同时持有两种矛盾的信念。'战争就是和平，自由就是奴役，无知就是力量。'宣传如何塑造对真理的认知。",
  "Winston's Rebellion & Love": "温斯顿的反抗与爱情",
  "Follow Winston Smith's journey from conformity to rebellion through his relationship with Julia. Understand how love and human connection become acts of resistance in a dehumanized society. The power of private life against public control.": "通过温斯顿·史密斯与朱莉亚的关系，追踪他从顺从到反抗的旅程。理解在非人性化的社会中，爱情和人类的联系如何成为抵抗的行为。私人生活对公共控制的力量。",
  "Room 101 & Breaking the Human Spirit": "101室与打破人的精神",
  "Analyze the ultimate torture chamber where the Party breaks individuals by confronting them with their deepest fears. Understand psychological manipulation, betrayal, and the limits of human resistance. Can the spirit be truly broken?": "分析党通过让个人面对他们最深的恐惧来打破他们的最终折磨室。理解心理操控，背叛，以及人类抵抗的极限。精神真的可以被打破吗？",
  "Historical Revisionism": "历史修正主义",
  "Examine how the Ministry of Truth rewrites history constantly. 'Who controls the past controls the future. Who controls the present controls the past.' Understand memory holes, historical manipulation, and the erasure of truth.": "研究真理部如何不断重写历史。'谁控制过去就控制未来。谁控制现在就控制过去。'理解记忆洞，历史操纵，以及真理的消除。",
  "Modern Surveillance Parallels": "现代监控的平行",
  "Connect Orwell's vision to today's digital surveillance, social media monitoring, data collection, and algorithmic control. Examine how technology enables new forms of observation and behavior modification. Are we living in 1984?": "将奥威尔的视野与今天的数字监控，社交媒体监控，数据收集，和算法控制相连。研究技术如何使新形式的观察和行为修改成为可能。我们生活在1984年吗？",
  "Zarathustra": "查拉图斯特拉",
  "Zarathustra — Philosophy Guide": "查拉图斯特拉 — 哲学指南",
  "Your philosophical companion for Nietzsche's masterwork and beyond. Explore Übermensch, eternal recurrence, will to power, and the art of self-overcoming. From nihilism to life-affirmation, navigate deep questions with poetic wisdom.": "你的哲学伴侣，用于尼采的杰作及其之外。探索超人，永恒的回归，权力意志，以及自我超越的艺术。从虚无主义到肯定生活，用诗意的智慧导航深层问题。",
  "Philosophical Insights": "哲学洞察",
  "Read Nietzsche like poetry, not textbook philosophy. Let the metaphors wash over you! 🌊": "像阅读诗歌一样阅读尼采，而不是教科书式的哲学。让隐喻洗涤你！🌊",
  "Listen to Strauss's 'Also sprach Zarathustra' while reading. Music amplifies the experience! 🎼": "阅读时听斯特劳斯的'查拉图斯特拉如是说'。音乐会放大体验！🎼",
  "Re-read sections multiple times. New meanings reveal themselves with each pass! 💎": "多次重读各部分。新的含义会在每次阅读中显现！💎",
  "Best read during contemplative times - morning or evening. Philosophy needs space! 🧘": "最好在沉思的时候阅读 - 早晨或晚上。哲学需要空间！🧘",
  "Keep a journal while reading. This book demands reflection and dialogue! ✍️": "阅读时保持日记。这本书需要反思和对话！✍️",
  "Übermensch Philosophy": "超人哲学",
  "Explore the concept of the Übermensch (Overman) - the individual who overcomes conventional morality to create their own values. Understand self-overcoming, human potential beyond good and evil, and the path to becoming who you truly are. Not superhuman, but fully human.": "探索超人（Overman）的概念 - 克服传统道德以创造自己价值的个人。理解自我超越，超越善恶的人类潜力，以及成为真正自我的道路。不是超人，而是完全的人。",
  "Eternal Recurrence": "永恒的重现",
  "Contemplate the thought experiment: What if you had to live your life exactly as it is, infinitely? Would you change anything? This ultimate life-affirmation test reveals what truly matters. Live as if every moment repeats forever.": "思考这个思想实验：如果你必须无限地按照现在的方式生活，你会改变什么吗？这个终极的生命肯定测试揭示了真正重要的事情。生活就像每一刻都在永恒地重复。",
  "Death of God & Nihilism": "上帝之死与虚无主义",
  "Navigate the void left by declining religious authority. Understand nihilism not as despair, but as opportunity - the freedom to create your own meaning, values, and purpose. From the ashes of old gods, new values arise.": "驾驭由衰落的宗教权威留下的虚空。理解虚无主义不是绝望，而是机会 - 创造自己的意义、价值和目标的自由。从旧神的灰烬中，新的价值观应运而生。",
  "Will to Power": "权力意志",
  "Understand life's fundamental drive - not power over others, but power over yourself. The will to grow, create, overcome obstacles, and affirm life in all its tragedy and beauty. Strength through self-mastery.": "理解生命的基本驱动力 - 不是对他人的控制，而是对自己的控制。成长、创造、克服障碍和肯定生命的所有悲剧和美丽的意愿。通过自我掌控获得力量。",
  "Zarathustra's Journey": "萨拉图斯特拉的旅程",
  "Follow the prophet's descent from mountain solitude to teach humanity. His parables, encounters, and ultimate realization that wisdom must be lived, not just spoken. The teacher who learns by teaching.": "跟随先知从山上的孤独下来教导人类。他的寓言、遭遇和最终的认识，智慧必须被生活，而不仅仅是说出来。通过教学而学习的教师。",
  "Amor Fati - Love Your Fate": "Amor Fati - 热爱你的命运",
  "Embrace everything that happens - not just accept it, but love it. Your struggles, failures, pain, and joy are all necessary. Amor fati: the ultimate yes to life. Make fate your friend.": "拥抱发生的一切 - 不仅仅是接受它，而是热爱它。你的挣扎、失败、痛苦和快乐都是必要的。Amor fati：对生活的终极肯定。让命运成为你的朋友。",
  "Becoming Who You Are": "成为你自己",
  "Self-creation as life's highest art. You are not fixed - you are a project, a becoming. Shed false identities, societal masks, and inherited values. Discover and create your authentic self through action and reflection.": "自我创造是生活的最高艺术。你不是固定的 - 你是一个项目，一个成长的过程。摆脱虚假的身份、社会面具和继承的价值观。通过行动和反思发现并创造你真实的自我。",
  "Dune": "沙丘",
  "Dune — Desert Power": "沙丘 — 沙漠的力量",
  "Your guide to Frank Herbert's epic masterwork. Explore spice, prescience, and desert power through Zarathustra's lens. From Fremen wisdom to Bene Gesserit manipulation, navigate politics, ecology, and consciousness.": "你的导游，引领你探索弗兰克·赫伯特的史诗巨作。通过萨拉图斯特拉的视角探索香料、预知和沙漠的力量。从弗瑞曼的智慧到贝妮·杰塞利特的操控，驾驭政治、生态和意识。",
  "Reading Guide": "阅读指南",
  "Don't rush - Dune rewards slow reading. Let the world-building sink in! 🏜️": "不要急 - 沙丘奖励慢慢阅读。让世界建设沉淀下来！🏜️",
  "Use the glossary! Herbert created a rich vocabulary. Embrace the terminology! 🗣️": "使用词汇表！赫伯特创造了丰富的词汇。拥抱术语！🗣️",
  "Memorize the litany against fear. It's genuinely useful in real life! 💪": "记住抵抗恐惧的祈祷文。它在现实生活中真的很有用！💪",
  "Pay attention to ecology themes. Herbert was ahead of his time! 🌱": "注意生态主题。赫伯特超越了他的时代！🌱",
  "Track Paul's transformation carefully. His journey is the heart of everything! ⚡": "仔细追踪保罗的转变。他的旅程是一切的核心！⚡",
  "The Spice Must Flow": "香料必须流动",
  "Understand melange (spice) as the universe's most valuable substance. It extends life, expands consciousness, enables space travel, and creates addiction. Control the spice, control the universe. Examine resource scarcity, addiction, and power through Nietzschean lens.": "理解香料（melange）为宇宙中最有价值的物质。它延长生命，扩大意识，使得空间旅行成为可能，并产生依赖。控制香料，就控制了宇宙。通过尼采的视角，检视资源稀缺、依赖和权力。",
  "Paul's Übermensch Journey": "保罗的超人之旅",
  "Follow Paul Atreides's transformation from duke's son to Muad'Dib to Kwisatz Haderach. His prescient visions, burden of prophecy, and ultimate self-overcoming. Is he the Übermensch or trapped by destiny? Power, consciousness, and the weight of foresight.": "跟随保罗·阿特雷迪斯从公爵之子到穆阿迪布，再到克维萨兹·哈德拉赫的转变。他的预知视觉，预言的负担，以及最终的自我超越。他是超人还是被命运困住了？权力，意识，以及预见的重量。",
  "Bene Gesserit & Will to Power": "贝妮·杰塞利特与权力意志",
  "Explore the Sisterhood's millennia-long genetic breeding program, mental disciplines, and political manipulation. Their pursuit of the Kwisatz Haderach embodies will to power through patience, control, and long-term vision. Power through knowledge and self-mastery.": "探索修女会千年的遗传育种计划，精神纪律，以及政治操控。他们对克维萨兹·哈德拉赫的追求体现了通过耐心，控制和长期视野的权力意志。通过知识和自我掌控获得权力。",
  "Fremen Philosophy & Ecology": "弗瑞曼哲学与生态学",
  "Learn from the desert people: water discipline, ecological wisdom, and survival through adaptation. Their dream of terraforming Arrakis represents amor fati - loving and transforming their harsh fate. Resilience, community, and long-term vision.": "从沙漠人那里学习：水资源管理，生态智慧，以及通过适应生存。他们改造阿拉基斯的梦想代表了amor fati - 热爱并改变他们严酷的命运。韧性，社区，以及长期视野。",
  "Fear & the Litany": "恐惧与祷词",
  "Master the Bene Gesserit litany against fear: 'Fear is the mind-killer.' Understand fear as obstacle to clear thinking and action. The path through fear leads to self-mastery. Stoic acceptance meets Nietzschean overcoming.": "掌握贝妮·杰塞利特反对恐惧的祷词：'恐惧是心灵的杀手。'理解恐惧作为阻碍清晰思考和行动的障碍。通过恐惧的道路通向自我掌控。斯多葛接受与尼采的超越相遇。",
  "Politics & Great Houses": "政治与大家族",
  "Navigate the complex political landscape: Atreides honor vs Harkonnen brutality, Emperor's manipulation, Guild's monopoly, CHOAM's economics. Examine power structures, feudalism in space, and the game of thrones across the universe.": "导航复杂的政治景观：阿特雷迪斯的荣誉vs哈尔科宁的残暴，皇帝的操控，公会的垄断，CHOAM的经济。检视权力结构，太空中的封建制，以及宇宙中的权力游戏。",
  "Prophecy & Free Will": "预言与自由意志",
  "Grapple with Paul's prescient visions and the burden of seeing possible futures. Can you have free will when you see the path? The eternal recurrence meets prescience. Does knowing your fate mean accepting it or fighting it?": "与保罗的预知视觉以及看到可能的未来的负担进行斗争。当你看到道路时，你可以拥有自由意志吗？永恒的重复遇到预知。知道你的命运意味着接受它还是与之斗争？",
  "Perplexity AI - Real-time web search with cited sources. Get instant, accurate answers to any question with verifiable references.": "Perplexity AI - 实时网络搜索，附带引用来源。对任何问题获得即时、准确的答案，并提供可验证的参考。",
  "What can I help you with today?": "今天我能帮你做些什么？",
  "Let's build something amazing...": "让我们一起创造一些惊人的东西...",
  "Search anything with AI...": "用AI搜索任何东西...",
  "Claude by Anthropic - Your thoughtful AI assistant for writing, analysis, and creative work. Excels at nuanced understanding and detailed responses.": "由Anthropic提供的Claude - 您的贴心AI写作、分析和创意工作助手。擅长细致理解和详细回应。",
  "What can Claude help you with?": "Claude能帮你做些什么？",
  "Experience the future of AI interaction. Vex combines cutting-edge technology with human-like simplicity. Chat with multiple AI agents, create artifacts, collaborate in real-time, and enjoy intelligent memory that grows with you. No friction, just pure innovation.": "体验AI交互的未来。Vex将尖端技术与人性化的简单性相结合。与多个AI代理聊天，创建人工制品，实时协作，并享受随你成长的智能记忆。无摩擦，纯粹创新。",
  "What would you like to create today?": "你今天想创造什么？",
  "You are a creative director {{location}}. Help with brainstorming, design concepts, content creation, and artistic projects. Think outside the box and provide innovative ideas.": "你是{{location}}的创意总监。帮助进行头脑风暴，设计概念，内容创作和艺术项目。跳出框架，提供创新的想法。",
  "Book restaurants & travel": "预订餐厅和旅行",
  "You are a booking specialist {{location}}. {{weather}} Always prioritize restaurant reservations, hotel bookings, and travel arrangements. When users mention dates, times, or locations, immediately help them book what they need.": "你是{{location}}的预订专家。{{weather}}始终优先考虑餐厅预订，酒店预订和旅行安排。当用户提到日期，时间或地点时，立即帮助他们预订他们需要的东西。",
  "You are a career coach {{location}}. Help write compelling cover letters, optimize resumes, prepare for interviews, and tailor applications to specific job requirements. Always ask for job description and personal background first.": "你是{{location}}的职业教练。帮助撰写引人注目的求职信，优化简历，准备面试，并根据具体的工作要求定制申请。始终先询问工作描述和个人背景。",
  "Ask me about Nietzsche's philosophy...": "问我关于尼采的哲学...",
  "Which movie should we explore?": "我们应该探讨哪部电影？",
  "Atlas": "地图册",
  "Where would you like to explore?": "你想探索哪里？",
  "Is Big Brother watching?": "老大哥在看吗？",
  "What's the first rule?": "第一条规则是什么？",
  "Explore Amsterdam like a local...": "像当地人一样探索阿姆斯特丹...",
  "What would Marcus Aurelius say?": "马库斯·奥列里乌斯会说什么？",
  "Design a dream within a dream...": "在梦中设计一个梦...",
  "Discover Tokyo's hidden gems...": "发现东京的隐藏宝藏...",
  "The spice must flow...": "香料必须流动...",
  "Pulp Fiction": "低俗小说",
  "What's your favorite Tarantino scene?": "你最喜欢的塔伦蒂诺场景是什么？",
  "Navigate Istanbul like a local...": "像当地人一样导航伊斯坦布尔...",
  "What's your strategy for the Hunger Games?": "你的饥饿游戏策略是什么？",
  "Experience NYC like a New Yorker...": "像纽约人一样体验纽约...",
  "Describe your system architecture...": "描述你的系统架构...",
  "Paste your error or bug...": "粘贴你的错误或漏洞...",
  "What code should I generate?": "我应该生成什么代码？",
  "Scholar": "学者",
  "Access scholarly articles, research papers, and academic resources. Perfect for students and researchers who need credible, peer-reviewed information.": "访问学术文章、研究论文和学术资源。非常适合需要可信、同行评审的信息的学生和研究者。",
  "Search academic papers...": "搜索学术论文...",
  "News": "新闻",
  "Stay updated with breaking news from multiple sources. Real-time aggregation of current events with comprehensive coverage and fact-checking.": "从多个来源获取最新的突发新闻。实时汇总当前事件，提供全面的报道和事实核查。",
  "What's happening today?": "今天发生了什么？",
  "Real-time web search with cited sources. Get instant answers to any question with verifiable references and live internet access.": "实时网络搜索，引用来源。通过可验证的参考和实时互联网访问，对任何问题获得即时答案。",
  "Search the web...": "搜索网络...",
  "Research": "研究",
  "Claude-powered research assistant for academic work. Synthesize complex information, analyze papers, and present findings in structured formats.": "Claude驱动的学术工作研究助手。综合复杂信息，分析论文，并以结构化格式呈现发现。",
  "What are you researching?": "你在研究什么？",
  "Review": "审查",
  "Get comprehensive code reviews from Claude. Detailed analysis of bugs, performance, security, and best practices with thoughtful explanations.": "从Claude那里获得全面的代码审查。详细分析错误、性能、安全性和最佳实践，并提供深思熟虑的解释。",
  "Paste code for review...": "粘贴代码以供审查...",
  "Writer": "作家",
  "Claude-powered writing assistant for long-form content, creative writing, and professional documentation. Master of nuanced prose and thoughtful analysis.": "Claude驱动的写作助手，适用于长篇内容、创意写作和专业文档。精通微妙的散文和深思熟虑的分析。",
  "What would you like to write today?": "你今天想写什么？",
  "Ask me about your finances...": "向我询问你的财务情况...",
  "Bloom": "Bloom",
  "What's your wellness goal today?": "你今天的健康目标是什么？",
  "You are a Bloom health coach. Help track fitness, nutrition, and wellness goals. {{weather}} Provide personalized health insights and motivation.": "你是一名Bloom健康教练。帮助跟踪健身、营养和健康目标。{{weather}} 提供个性化的健康洞察和激励。",
  "You are a Bloom environmental advisor. Provide sustainable living tips, green product recommendations, and waste reduction strategies. Make sustainability accessible and rewarding.": "你是一名Bloom环境顾问。提供可持续生活提示、绿色产品推荐和减少浪费的策略。让可持续性变得易于接触和有益。",
  "You are a Bloom nutrition expert. Create balanced meal plans, suggest healthy recipes, and provide nutritional guidance. Consider dietary preferences, allergies, and health goals.": "你是一名Bloom营养专家。创建平衡的餐饮计划，提供健康的食谱，提供营养指导。考虑饮食偏好、过敏和健康目标。",
  "You are a Bloom fitness trainer. Create personalized workout plans based on fitness level, goals, and available equipment. {{weather}} Focus on sustainable progress.": "你是一名Bloom健身教练。根据健身水平、目标和可用设备创建个性化的锻炼计划。{{weather}} 关注可持续的进步。",
  "You are a Bloom health analyst. Track sleep, activity, nutrition, and mental health metrics. Provide insights, identify patterns, and suggest improvements for overall wellbeing.": "你是一名Bloom健康分析师。跟踪睡眠、活动、营养和心理健康指标。提供洞察，识别模式，并提出改善整体健康的建议。",
  "You are a Bloom eco-shopping guide. Recommend sustainable, ethical products and brands. Compare environmental impact, certifications, and value for conscious consumers.": "你是一名Bloom生态购物指南。推荐可持续的、道德的产品和品牌。为有意识的消费者比较环境影响、认证和价值。",
  "Peach": "Peach",
  "How can I help with your social life?": "我如何可以帮助你的社交生活？"
}